{"iso_num":"032","op_unit":"ARG","projects":[{"id":"00062448","subnational":[{"awardID":"00062448","lat":"-27.33333","lon":"-62.5","name":"Moreno","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Acceso a la titulaci\u00f3n dominial de grupos vulnerables"},{"id":"00062163","subnational":[],"title":"Acceso a servicios b\u00e1sicos y titularidad de la vivienda"},{"id":"00057425","subnational":[{"awardID":"00057425","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a Empresas Autogestionadas por sus Trabajadores"},{"id":"00061062","subnational":[{"awardID":"00061062","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Comisi\u00f3n Nacional de Microcr\u00e9dito"},{"id":"00057099","subnational":[{"awardID":"00057099","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Direcci\u00f3n de Pol\u00edticas Socioeducativas"},{"id":"00073096","subnational":[],"title":"Apoyo a la Gesti\u00f3n Secretar\u00eda de Cultura de la Nacion"},{"id":"00061337","subnational":[{"awardID":"00061337","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Superintendencia de Servicios de Salud II"},{"id":"APOYO A LOS ODM","subnational":[],"title":"Apoyo a los Objetivos del Milenio"},{"id":"00049423","subnational":[{"awardID":"00049423","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al logro Objetivos del Milenio a nivel Subnacional"},{"id":"00068910","subnational":[],"title":"Apoyo al Plan de Modernizaci\u00f3n de Fondos Documentales"},{"id":"00070262","subnational":[],"title":"Apoyo al Programa Desarrollo Jujuy"},{"id":"00066597","subnational":[],"title":"Apoyo al Programa Primeros A\u00f1os  Segunda etapa"},{"id":"00069288","subnational":[],"title":"Apoyo Programa Nacional de Protecci\u00f3n de Bosques Nativos"},{"id":"00057948","subnational":[{"awardID":"00057948","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"National Archive, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Archivo General de La Naci\u00f3n"},{"id":"00062705","subnational":[],"title":"Argentina Recicla"},{"id":"00036508","subnational":[],"title":"Asist. T\u00e9cnica para la Equiparaci\u00f3n Oportunidades Educat"},{"id":"00050725","subnational":[{"awardID":"00050725","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Asistencia T\u00e9cnica para la Integraci\u00f3n Sur-Sur"},{"id":"00056943","subnational":[{"awardID":"00056943","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Atenci\u00f3n Primaria de la Salud"},{"id":"00061908","subnational":[{"awardID":"00061908","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Atenci\u00f3n Primaria de la Salud Buenos Aires"},{"id":"00061544","subnational":[{"awardID":"00061544","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Atracci\u00f3n de Inversiones para Desarrollo Local Bonaerens"},{"id":"00061784","subnational":[{"awardID":"00061784","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Avanzar en Derechos"},{"id":"00059115","subnational":[{"awardID":"00059115","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Biodiversidad Cuenca de los R\u00edos Paran\u00e1 y Paraguay"},{"id":"00050612","subnational":[{"awardID":"00050612","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Bosques Nativos y su Biodiversidad"},{"id":"00042795","subnational":[{"awardID":"00042795","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Clusters y Redes Productivas para el Desarrollo Regional"},{"id":"00058990","subnational":[{"awardID":"00058990","lat":"-27.46056","lon":"-58.98389","name":"Chaco","precision":"3","type":"ADM1"},{"awardID":"00058990","lat":"-26.17753","lon":"-58.17814","name":"Formosa","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058990","lat":"-24.19456","lon":"-65.29712","name":"Jujuy","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058990","lat":"-32","lon":"-59","name":"Entre Rios","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Conservaci\u00f3n de Servicios Eco sist\u00e9micos"},{"id":"00050896","subnational":[{"awardID":"00050896","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Control y Fiscalizaci\u00f3n Ambiental"},{"id":"00062126","subnational":[{"awardID":"00062126","lat":"-24.19456","lon":"-65.29712","name":"Jujuy","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00062126","lat":"-24.7859","lon":"-65.41166","name":"Salta","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Coordinaci\u00f3n para dar Respuesta a las Emergencias"},{"id":"00039346","subnational":[],"title":"Cultivos Andinos en Humahuaca"},{"id":"00051157","subnational":[{"awardID":"00051157","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Desarrollo de la Agencia de Recaudaci\u00f3n Buenos Aires"},{"id":"00047126","subnational":[{"awardID":"00047126","lat":"-31.5375","lon":"-68.53639","name":"San Juan","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Desarrollo de la Producci\u00f3n y el Empleo en San Juan"},{"id":"00050376","subnational":[{"awardID":"00050376","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo de Oportunidades de Negocios Innovativos"},{"id":"00011126","subnational":[],"title":"DESARROLLO MUNICIPAL"},{"id":"00066228","subnational":[],"title":"Encadenamientos Productivos Mineros"},{"id":"00059410","subnational":[],"title":"Encuesta del Mercado de Trabajo en Buenos Aires"},{"id":"00058389","subnational":[{"awardID":"00058389","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Erradicar la Violencia contra las Mujeres"},{"id":"00051439","subnational":[{"awardID":"00051439","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Estudios para el Planeamiento Estrat\u00e9gico en Energ\u00eda"},{"id":"00070537","subnational":[],"title":"Evaluaci\u00f3n Objetivos del Milenio Agenda Post 2015"},{"id":"00060728","subnational":[{"awardID":"00060728","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Agencia Nacional de Seguridad Vial"},{"id":"00069335","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de la Alta Direccion de Chubut"},{"id":"00062454","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de la Direcci\u00f3n Nacional de Migraciones"},{"id":"00060097","subnational":[{"awardID":"00060097","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Justice, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Oficina Anticorrupci\u00f3n"},{"id":"00050385","subnational":[{"awardID":"00050385","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Oficina del Programa Ozono"},{"id":"00070054","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de la Secretaria de Ambiente"},{"id":"00045362","subnational":[{"awardID":"00045362","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Secretar\u00eda de Comercio Interior"},{"id":"00042695","subnational":[{"awardID":"00042695","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n"},{"id":"00058371","subnational":[{"awardID":"00058371","lat":"-31.4135","lon":"-64.18105","name":"Cordoba","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Fortalecimiento del Consejo Planificaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"},{"id":"00045495","subnational":[{"awardID":"00045495","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Relaciones Exteriores"},{"id":"00050353","subnational":[{"awardID":"00050353","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Health, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Salud de Buenos Aires"},{"id":"00060090","subnational":[{"awardID":"00060090","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Labor, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Trabajo"},{"id":"00062088","subnational":[{"awardID":"00062088","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento del Plan Nacional de Drogas"},{"id":"00060100","subnational":[{"awardID":"00060100","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento del Proceso Electoral"},{"id":"00072147","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Direcci\u00f3n Nacional de Protecci\u00f3n Civil"},{"id":"00057492","subnational":[{"awardID":"00057492","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Minisitry of Defense, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento Institucional del Ministerio de Defensa"},{"id":"INC","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Instituto Nacional del C\u00e1ncer"},{"id":"00069854","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Ministerio de Planificaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"},{"id":"00069081","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Ministerio Relaciones Exteriores y Culto"},{"id":"00062552","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Ministerio Salud Santiago del Estero"},{"id":"00071769","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Relaciones Exteriores de Canciller\u00eda"},{"id":"00068663","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Secretar\u00eda de Gabinete"},{"id":"00061993","subnational":[{"awardID":"00061993","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Universidad Pedagogica, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Frotalecimiento Universidad Pedag\u00f3gica Buenos Aires"},{"id":"00070732","subnational":[],"title":"GEF 4841 - LD PPG DRYLANDS"},{"id":"00049410","subnational":[{"awardID":"00049410","lat":"-28.281","lon":"-65.476","name":"Farallan Negro","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","lat":"-32.89084","lon":"-68.82717","name":"Mendoza","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","lat":"-31.39296","lon":"-58.02089","name":"Concordia","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","lat":"-31.2448","lon":"-64.1051","name":"El Guaico","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","lat":"-40.81345","lon":"-62.99668","name":"Viedma","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","lat":"-27.41813","lon":"-59.02392","name":"Fontana","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","lat":"-54.48","lon":"-68.18","name":"Ushuaia, Tierra del Fuego","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","lat":"-30.5544","lon":"-69.3756","name":"Castano Viejo, San Juan","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Gesti\u00f3n Ambiental Minera para una Producci\u00f3n Sustentable"},{"id":"00061512","subnational":[{"awardID":"00061512","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n de Calidad del Ministerio de Finanzas de C\u00f3rdoba"},{"id":"00045267","subnational":[{"awardID":"00045267","lat":"-38.95161","lon":"-68.0591","name":"Neuquen","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Neuqu\u00e9n"},{"id":"00059399","subnational":[{"awardID":"00059399","lat":"-31.63333","lon":"-60.7","name":"Santa Fe","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Santa Fe"},{"id":"00061281","subnational":[{"awardID":"00061281","lat":"-27.4806","lon":"-58.8341","name":"Corrientes","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Gobierno de Corrientes"},{"id":"00059338","subnational":[{"awardID":"00059338","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Justice, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Ministerio de Justicia"},{"id":"00066602","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n de Politicas Alimentarias II"},{"id":"00049382","subnational":[{"awardID":"00049382","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n de Programas Sociales"},{"id":"00058078","subnational":[{"awardID":"00058078","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Infrastructure, Buenos Aires","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n del Ministerio Infraestructura Buenos Aires"},{"id":"00050964","subnational":[{"awardID":"00050964","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n P\u00fablica de Calidad"},{"id":"00050540","subnational":[{"awardID":"00050540","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gobernanza y Gesti\u00f3n de la Salud"},{"id":"00051338","subnational":[{"awardID":"00051338","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gobierno Electr\u00f3nico de Ciudad de Buenos Aires"},{"id":"00061755","subnational":[{"awardID":"00061755","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Implementaci\u00f3n Territorial de las Pol\u00edticas de Empleo"},{"id":"00042725","subnational":[{"awardID":"00042725","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Informatizaci\u00f3n del Ministerio de Relaciones Exteriores"},{"id":"00011142","subnational":[],"title":"INSTITUCIONALIZACION DE LA AFIP"},{"id":"00059495","subnational":[{"awardID":"00059495","lat":"-25","lon":"-59.75","name":"Chaco region","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Manejo Forestal Sostenible en el Gran Chaco Americano"},{"id":"00059639","subnational":[{"awardID":"00059639","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Manejo Racional de Bifenilos Policlorados"},{"id":"00043829","subnational":[{"awardID":"00043829","lat":"-44","lon":"-68","name":"Patagonia","precision":"4","type":"PPL"}],"title":"Manejo Sustentable de Ecosistemas en la Patagonia"},{"id":"00072285","subnational":[],"title":"Modernizaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Transporte"},{"id":"00057048","subnational":[{"awardID":"00057048","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Modernizaci\u00f3n Registro Nacional de las Personas"},{"id":"00061600","subnational":[{"awardID":"00061600","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Monitoreo del Trabajo, Empleo y Protecci\u00f3n Social"},{"id":"00063538","subnational":[],"title":"National Biodiversity Planning"},{"id":"00064650","subnational":[],"title":"PIMS 4881 Propuesta Desarrollo Capacidades en CC"},{"id":"00067319","subnational":[],"title":"Plan de Aprovechamiento M\u00faltiple de los Recursos H\u00eddrico"},{"id":"00066466","subnational":[],"title":"Plan de Iniciaci\u00f3n de Fondos de Capital"},{"id":"00061903","subnational":[{"awardID":"00061903","lat":"-38.95161","lon":"-68.0591","name":"Neuquen","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Plan Estrat\u00e9gico Provincia de Neuquen 2012-2015"},{"id":"00061785","subnational":[{"awardID":"00061785","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Planeamiento de la Seguridad Ciudadana"},{"id":"00060727","subnational":[{"awardID":"00060727","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plataforma Continental Argentina III"},{"id":"00050972","subnational":[{"awardID":"00050972","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Producci\u00f3n Limpia y Consumo Sustentable"},{"id":"00059428","subnational":[{"awardID":"00059428","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promoci\u00f3n de Exportaciones Peque\u00f1as y Medianas Empresas"},{"id":"00058991","subnational":[{"awardID":"00058991","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Reducci\u00f3n de Desechos Hospitalarios"},{"id":"00058643","subnational":[{"awardID":"00058643","lat":"-28.36","lon":"-65.17","name":"Ra?o de Plata","precision":"9","type":"RES"}],"title":"Reducci\u00f3n de la Contaminaci\u00f3n del R\u00edo de la Plata"},{"id":"00042764","subnational":[{"awardID":"00042764","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Registro Provincial de las Personas"},{"id":"00060741","subnational":[{"awardID":"00060741","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Restauraci\u00f3n Bosques Nativos de Parques Nacionales"},{"id":"00011205","subnational":[],"title":"SEMINARIO BASILEA"},{"id":"00050252","subnational":[{"awardID":"00050252","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema de Formaci\u00f3n Continua"},{"id":"00059493","subnational":[{"awardID":"00059493","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema Interjurisdiccional de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00066509","subnational":[],"title":"Sistemas Productivos Locales"},{"id":"00047557","subnational":[{"awardID":"00047557","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaciones"}]}