{"iso_num":"854","op_unit":"BFA","projects":[{"id":"00057661","subnational":[{"awardID":"00057661","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Adaptation aux changements climatiques"},{"id":"00056535","subnational":[{"awardID":"00056535","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui \u00e0 la coordination du Syst\u00e8me des Nations Unies/BFA"},{"id":"00058088","subnational":[{"awardID":"00058088","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui \u00e0 la promotion et protection des Droits Humains"},{"id":"00062390","subnational":[{"awardID":"00062390","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui au Conseil National de Lutte contre le SIDA"},{"id":"00062276","subnational":[{"awardID":"00062276","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui au Monde Associatif et Communautaire Phase 3"},{"id":"00051349","subnational":[{"awardID":"00051349","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Appui au renforcement des capacit\u00e9s de la CUEMOA"},{"id":"00057548","subnational":[{"awardID":"00057548","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui aux Communes Rurales et Initiatives Intercommunes"},{"id":"00048779","subnational":[{"awardID":"00048779","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui danois VIH/Sida PAMAC phase2 -2007-2010"},{"id":"00044219","subnational":[{"awardID":"00044219","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui d\u00e9centralisation,participation citoyenne&Dev.local"},{"id":"00011565","subnational":[{"awardID":"00011565","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui Institutionnel Progr National de Lutte contre Sida"},{"id":"00072085","subnational":[],"title":"Capacity building for Global Environ benefits"},{"id":"00043891","subnational":[{"awardID":"00043891","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Complexe Parcs W-Arly- Pendjari"},{"id":"00062761","subnational":[{"awardID":"00062761","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Consolidation Gouvernance Environnementale Locale"},{"id":"00058092","subnational":[{"awardID":"00058092","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"D\u00e9velopement des capacit\u00e9s en adaptation - Japon"},{"id":"00050329","subnational":[{"awardID":"00050329","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fonds Mondial Paludisme PAMAC"},{"id":"00048680","subnational":[{"awardID":"00048680","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fonds Mondial Sida Round 6"},{"id":"00060110","subnational":[{"awardID":"00060110","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Regionsdu Centre Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00060110","lat":"11.28","lon":"-4.32","name":"Bassins Bobo Dioulasso","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Fonds Mondial Tuberculose Round 8 PAMAC"},{"id":"00072569","subnational":[],"title":"Formulation projet Changements Climatiques"},{"id":"00062180","subnational":[{"awardID":"00062180","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gouvernance Locale et Administrative"},{"id":"00058308","subnational":[{"awardID":"00058308","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"National Coordination Subprogram"},{"id":"00050677","subnational":[{"awardID":"00050677","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PASS - Appui au secteur sant\u00e9 et Sida"},{"id":"00059960","subnational":[{"awardID":"00059960","lat":"12.25488","lon":"-2.36876","name":"Centre Ouest adm region","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"PIMS 3970 LD Centre Ouest - CPP"},{"id":"00061535","subnational":[],"title":"PIMS 4227 CC Jatropha BF"},{"id":"00044072","subnational":[{"awardID":"00044072","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Program Renforcement capacit\u00e9s Institutions R\u00e9publicaine"},{"id":"00065408","subnational":[],"title":"Programme Augmentation Revenus&Promotion Emplois d\u00e9cents"},{"id":"00065436","subnational":[],"title":"Programme d'Appui aux Parcs de l'Entente- C2 PAPE/PNUD"},{"id":"00044399","subnational":[{"awardID":"00044399","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00044399","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme de Gestion Durable des Ressources Naturelles"},{"id":"00047474","subnational":[{"awardID":"00047474","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047474","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme de Renforcement du Secteur de la Microfinance"},{"id":"00062580","subnational":[{"awardID":"00062580","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme gouvernance - Sous Composante Politique"},{"id":"00044934","subnational":[{"awardID":"00044934","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme National de Volontariat au Burkina (PNVB)"},{"id":"00033364","subnational":[{"awardID":"00033364","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme National Plateformes Multifonctionelles"},{"id":"00050279","subnational":[{"awardID":"00050279","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050279","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Programme National Plateformes Multifonctionnelles/GATE"},{"id":"00047176","subnational":[{"awardID":"00047176","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet Acc\u00e9l\u00e9ration atteinte des Objectifs du Mill\u00e9naire"},{"id":"00062182","subnational":[],"title":"Projet appui au Renforcement des Capacit\u00e9s du Parlement"},{"id":"00050736","subnational":[{"awardID":"00050736","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet d'appui \u00e0 la promotion de l'emploi et \u00e0 la FP"},{"id":"00067552","subnational":[],"title":"Projet d'Appui aux Elections L\u00e9gislatives et Municipales"},{"id":"00051237","subnational":[{"awardID":"00051237","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet de cr\u00e9dit de la Commune de Dori"},{"id":"00044306","subnational":[{"awardID":"00044306","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet de Renforcement de la Gouvernance Economique"},{"id":"00062127","subnational":[{"awardID":"00062127","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Regionsdu Centre Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00062127","lat":"11.28","lon":"-4.32","name":"Bassins Bobo Dioulasso","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Projet Renforcement Gouvernance Economique"},{"id":"00061836","subnational":[],"title":"Projet Zones tampons Burkina"},{"id":"00059371","subnational":[{"awardID":"00059371","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promotion du Jatropha au Burkina Faso"},{"id":"00058338","subnational":[{"awardID":"00058338","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Renforcement Capacit\u00e9s Nationales Gestion Catastrophes"},{"id":"00057453","subnational":[{"awardID":"00057453","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00057453","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00057453","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 urbaine \u00e0 Ouagadougou"},{"id":"00057467","subnational":[{"awardID":"00057467","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00057467","lat":"13.25","lon":"-0.5","name":"Namentenga Province","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00057467","lat":"14.66667","lon":"-0.33333","name":"Oudalan province","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00057467","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"RENFORCEMENT DES CAPACITES POUR L'ADAPTATION CC"},{"id":"00044280","subnational":[{"awardID":"00044280","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Renforcement Gouvernance Administrative"},{"id":"00059432","subnational":[{"awardID":"00059432","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Secr\u00e9tariat de laTro\u00efka des partenaires au d\u00e9veloppement"},{"id":"00059616","subnational":[{"awardID":"00059616","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Sub programme Boucle du Mouhoun region"}]}