{"iso_num":"068","op_unit":"BOL","projects":[{"id":"00032230","subnational":[],"title":"AP Fortalecimiento Institucional PDSC"},{"id":"00050089","subnational":[{"awardID":"00050089","lat":"-19.58361","lon":"-65.75306","name":"Potosi","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00050089","lat":"-16.5","lon":"-68.15","name":"La Paz","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Articulaci\u00f3n de Redes Tem\u00e1ticas y Territoriales(ARTGOLD)"},{"id":"00067549","subnational":[],"title":"Asist. Tecnica Min. de Gob. en Pol\u00edticas de Seguridad"},{"id":"00069420","subnational":[],"title":"Asistencia T\u00e9cnica Tribunal Supremo Electoral"},{"id":"00058572","subnational":[{"awardID":"00058572","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Degradaci\u00f3n Tierras en el Chaco (PIMS 4030 LD)"},{"id":"00069158","subnational":[],"title":"Des. legislativo e implement. del derecho a la Consulta"},{"id":"00066077","subnational":[],"title":"Desarrollo Legislabtivo Asamblea Legislativa Plurinac."},{"id":"00074969","subnational":[],"title":"Fomento al Emprendimiento Juvenil Mun. de el Alto"},{"id":"00044296","subnational":[{"awardID":"00044296","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00044296","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00044296","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"FONDO MUNDIAL"},{"id":"00070496","subnational":[],"title":"Formulaci\u00f3n apoyo a estrategia energ\u00edas alternativas"},{"id":"00074392","subnational":[],"title":"Fort. Ministerio de Gobierno en Seguridad Ciudadana"},{"id":"00072454","subnational":[],"title":"Fortalecimiento al Min Planificaci\u00f3n del Desarrollo"},{"id":"00060922","subnational":[{"awardID":"00060922","lat":"-14","lon":"-65.5","name":"Beni","precision":"3","type":"ADM1"},{"awardID":"00060922","lat":"-11.33333","lon":"-67.66667","name":"Pando","precision":"3","type":"ADM1"},{"awardID":"00060922","lat":"-19.58361","lon":"-65.75306","name":"Potosi","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00060922","lat":"-17.8","lon":"-63.16667","name":"Santa Cruz","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Fortalecimiento al SISRADE Bolivia"},{"id":"00051412","subnational":[{"awardID":"00051412","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051412","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Capacidades Gesti\u00f3n Estado Plurinacional"},{"id":"00066940","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Autonomias y SEA"},{"id":"00058322","subnational":[{"awardID":"00058322","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Democr\u00e1ctico de Organizaciones Pol\u00edticas"},{"id":"00069765","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n del Conocimiento en Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00048103","subnational":[{"awardID":"00048103","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gobernabilidad Democratica y Cohesi\u00f3n Social en Bolivia"},{"id":"00057328","subnational":[{"awardID":"00057328","lat":"-19.03332","lon":"-65.26274","name":"Chuquisaca","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00057328","lat":"-16.5","lon":"-68.15","name":"La Paz","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00057328","lat":"-19.58361","lon":"-65.75306","name":"Potosi","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057328","lat":"-17.98333","lon":"-67.15","name":"Oruro","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Integraci\u00f3n Productores Andinos, Ind\u00edgenas Cadenas Valor"},{"id":"00063594","subnational":[],"title":"IP Gobernanza Clim\u00e1tica y Cartera GEF 5"},{"id":"00075682","subnational":[],"title":"Monitoreo Estrat\u00e9gico de Proyectos en Salud"},{"id":"00062144","subnational":[],"title":"ODMs, Desarrollo Humano y Derechos Sociales"},{"id":"00060840","subnational":[],"title":"Particip. Ciudadana para fort. agenda municipal con TICs"},{"id":"00038518","subnational":[],"title":"PIMS 1800 BD - PDF A  BOLIVIA   Ambor\u00f3 Madidi"},{"id":"00049619","subnational":[{"awardID":"00049619","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00049619","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Political Analysis and Prospective Scenarios"},{"id":"00068335","subnational":[],"title":"PPD 5ta. FASE OPERACIONAL GEF"},{"id":"00060668","subnational":[{"awardID":"00060668","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060668","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de UN-REDD"},{"id":"00050696","subnational":[{"awardID":"00050696","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promoviendo el cambio con Paz"},{"id":"00062429","subnational":[{"awardID":"00062429","lat":"-17","lon":"-65","name":"Corredor Amboro Madidi, Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Proteccion de la biodiversidad (PIMS 4197)"},{"id":"00075054","subnational":[],"title":"Proyecto asistencia t\u00e9cnica Agenda Bolivia 2025"},{"id":"00070701","subnational":[],"title":"Proyecto de Desarrollo Humano y Derechos Sociales"},{"id":"00059962","subnational":[{"awardID":"00059962","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Self-assessment for the preparation III National Commun."},{"id":"00058090","subnational":[{"awardID":"00058090","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistemas de Inversi\u00f3n P\u00fablica y Financiamiento Externo"},{"id":"00049361","subnational":[{"awardID":"00049361","lat":"-17","lon":"-65","name":"Bolivia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistematizaci\u00f3n del conocimiento en Cambio Clim\u00e1tico"}]}