{"iso_num":"076","op_unit":"BRA","projects":[{"id":"00050125","subnational":[],"title":"00061767 Complementary Adjustment - MPOG"},{"id":"00072835","subnational":[],"title":"Apoio a Implementa\u00e7a\u00f5 Estat\u00e9gica do PNUD 2013-2014"},{"id":"00025506","subnational":[{"awardID":"00025506","lat":"-10","lon":"55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/014 - SECEX - Subprojeto IV"},{"id":"00011670","subnational":[{"awardID":"00011670","lat":"-10","lon":"55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/021 Strengthening Secretariat of Biodivers&Forest"},{"id":"00011664","subnational":[{"awardID":"00011664","lat":"-10","lon":"55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/022 Support Public Policies for Sustainable Devel"},{"id":"00025517","subnational":[{"awardID":"00025517","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Agencia Brasileira de Cooperacao, Brazil","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/00/036 Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"},{"id":"00011666","subnational":[{"awardID":"00011666","lat":"-13","lon":"56","name":"Mato Grosso","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/00/G31 Biodivers Conservation Northwest Mato Grosso"},{"id":"00025532","subnational":[{"awardID":"00025532","lat":"-22.91","lon":"-43.17","name":"Mata Grande","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00025532","lat":"-2.3","lon":"60","name":"Amazon Tropical Forest","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/03/009 DEMONSTRATIVE PROJECTS"},{"id":"00036985","subnational":[{"awardID":"00036985","lat":"-23.3251","lon":"46.381","name":"Sao Paulo","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/03/015 - Capacita\u00e7\u00e3o em Ger\u00eancia Social"},{"id":"00036993","subnational":[{"awardID":"00036993","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Companhia Nacional de Abastecimento, Brazil","precision":"1","type":"PPL"}],"title":"BRA/03/034 - Revitalization CO National Supply"},{"id":"00036992","subnational":[{"awardID":"00036992","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Comissao de Valore Mobiliarios","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/04/008 - Institutional Strengh. & Modern. of CVM"},{"id":"00037176","subnational":[{"awardID":"00037176","lat":"-10","lon":"55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/016 Techn Assist for Sustainabl Equitable Growth"},{"id":"00038671","subnational":[{"awardID":"00038671","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/029 - Security for Citizenship"},{"id":"00037004","subnational":[{"awardID":"00037004","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/043 - Implementation of Progr and Proj of CTPD"},{"id":"00037179","subnational":[{"awardID":"00037179","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/044-Implement of projects and activit CTPD Latin"},{"id":"00037606","subnational":[{"awardID":"00037606","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministerio de Desenvolvimento Social e Combate a? Fome","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/04/046 - Fortalecimento institucional para a avalia\u00e7"},{"id":"00040960","subnational":[{"awardID":"00040960","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/049 - Educa\u00e7\u00e3o do S\u00e9culo XXI"},{"id":"00041523","subnational":[{"awardID":"00041523","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprimoramento Pol\u00edtica Social"},{"id":"00041699","subnational":[{"awardID":"00041699","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/021  Projeto do Programa ProJovem"},{"id":"00041767","subnational":[{"awardID":"00041767","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/028 -Prog. Promo\u00e7\u00e3o Inclus\u00e3o Produtiva de Jovens"},{"id":"00042228","subnational":[{"awardID":"00042228","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/036 - Strengthening Brazilian Justice"},{"id":"00043593","subnational":[{"awardID":"00043593","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/045 - Qualifica\u00e7\u00e3o das Tecnologias/Dispositivios"},{"id":"00048396","subnational":[{"awardID":"00048396","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/06/016 - Public & Private Parthnership"},{"id":"00044988","subnational":[{"awardID":"00044988","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Conselho de Desenvolvimento Economico e Social, Brasilia, Brazil","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/06/017 - Equity's Observatory"},{"id":"00045608","subnational":[{"awardID":"00045608","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Secretaria do Tesouro Nacional, Brasilia, Brazil","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/06/024 - Monitoring of Investment Projects"},{"id":"00046441","subnational":[{"awardID":"00046441","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Nucleo de Assuntos Estrategicos da Presidencia da Republica, Brasilia, Brazil","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/06/032 - Brazil \"3 Tempos\""},{"id":"00047189","subnational":[{"awardID":"00047189","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministerio do Meio Ambiente, Brasilia","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/07/002 - CIMGC Institutional Modernization"},{"id":"00047856","subnational":[{"awardID":"00047856","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministry of Justice, Brasilia","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/07/004 - Discussion of New Legislation"},{"id":"00048681","subnational":[{"awardID":"00048681","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/010 - Support SEPPIR"},{"id":"00050844","subnational":[{"awardID":"00050844","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/013-Sustainable Devel Wood-Furniture Prod Chain"},{"id":"00050227","subnational":[{"awardID":"00050227","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/015 Povos e Comunidades Tradicionais da Bahia"},{"id":"00048796","subnational":[{"awardID":"00048796","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/017 -Projeto Prom Comercial Atra\u00e7\u00e3o Investimentos"},{"id":"00048676","subnational":[{"awardID":"00048676","lat":"-9","lon":"-40","name":"Sao Francisco","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/07/018 - Rural Communities of S\u00e3o Francisco River"},{"id":"00049278","subnational":[{"awardID":"00049278","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/019 - Human Rights for All"},{"id":"00046839","subnational":[{"awardID":"00046839","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/G32 - PIMS 3280 - Mangrove Ecosystems in Brazil"},{"id":"00049860","subnational":[{"awardID":"00049860","lat":"-2.5","lon":"-60","name":"Amazon Basin","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/08/002  Management of Federal Extractive Reserves"},{"id":"00049502","subnational":[{"awardID":"00049502","lat":"-1.45583","lon":"-48.50444","name":"Para","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049502","lat":"-9","lon":"-70","name":"Acre","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00049502","lat":"-13","lon":"-56","name":"Mato Grosso","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/08/003 State Plans and Env Rural Estate Registration"},{"id":"00051273","subnational":[{"awardID":"00051273","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/012 - Support for traditional communities"},{"id":"00056600","subnational":[{"awardID":"00056600","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/021 - Transitional Justice"},{"id":"00051435","subnational":[{"awardID":"00051435","lat":"-23.5475","lon":"-46.63611","name":"Sao Paulo","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/08/023 - Biodiversity Conservation"},{"id":"00051274","subnational":[{"awardID":"00051274","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/G32 - BRAZIL ESTABLISHMENT OF PCB"},{"id":"00056848","subnational":[{"awardID":"00056848","lat":"-9.66583","lon":"-35.73528","name":"Alagoas","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/09/001-Amplia\u00e7\u00e3o Capacidade Instucional INTERLEGIS"},{"id":"00058570","subnational":[{"awardID":"00058570","lat":"-3.10194","lon":"-60.025","name":"Amazonas","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/09/004 - Institutional Strenghtening of CAIXA"},{"id":"00057222","subnational":[{"awardID":"00057222","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/008-Capacity Support for South-South Cooperation"},{"id":"00048524","subnational":[{"awardID":"00048524","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/G31 - Energy Efficiency in Buildings"},{"id":"00057517","subnational":[{"awardID":"00057517","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/G32 - Indigenous Lands"},{"id":"00060003","subnational":[{"awardID":"00060003","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/001 - Observatory of Public Consortiums"},{"id":"00059234","subnational":[{"awardID":"00059234","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/003 MDGF Security Food of Indigenous People"},{"id":"00060736","subnational":[{"awardID":"00060736","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/005  Projeto Sul-Sul de Fortalecimento do MSPP"},{"id":"00061056","subnational":[],"title":"BRA/10/006  Projeto de Estrutura\u00e7\u00e3o da Governan\u00e7a na Re"},{"id":"00061138","subnational":[{"awardID":"00061138","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/007 - INFORMATION SYSTEMS ON CHILDREN RIGHTS"},{"id":"00061060","subnational":[{"awardID":"00061060","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/008  Projeto de Estrutura\u00e7\u00e3o do Sistema de Vigil"},{"id":"00051455","subnational":[{"awardID":"00051455","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G31 - SUCRE - Sugarcane Renewable Electricity"},{"id":"00058030","subnational":[{"awardID":"00058030","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G32 - Third National Communication to the UNFCCC"},{"id":"00060510","subnational":[{"awardID":"00060510","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G71 Ext. Institutional Strengthening"},{"id":"00062222","subnational":[{"awardID":"00062222","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/001 - Support to Biodiversity Convention"},{"id":"00061113","subnational":[{"awardID":"00061113","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/003 -  Human Rights Indicators"},{"id":"00064614","subnational":[],"title":"BRA/11/005 - Consolida\u00e7\u00e3o e Expans\u00e3o do Programa NEOJIBA"},{"id":"00062374","subnational":[{"awardID":"00062374","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/008 - Economic and Consumer Rights"},{"id":"00063539","subnational":[],"title":"BRA/11/009 - FORTALECIMENTO DA AGRICULTURA FAMILIAR"},{"id":"00063057","subnational":[{"awardID":"00063057","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063057","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/015 - SIGOB Umbrella"},{"id":"00062692","subnational":[{"awardID":"00062692","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/017 - Parcerias Confer\u00eancia ONU Rio +20"},{"id":"00062904","subnational":[],"title":"BRA/11/018 - CSS Fort. Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar"},{"id":"00063623","subnational":[{"awardID":"00063623","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/019 - Pol\u00edtica Migrat\u00f3ria Brasileira"},{"id":"00063881","subnational":[],"title":"BRA/11/021- PROGRAM FOR ENVIRONMENTAL SERVICES PAYMENT"},{"id":"00063662","subnational":[],"title":"BRA/11/022 Suport T\u00e9c ao Processo Preparat\u00f3rio da Rio+20"},{"id":"00063852","subnational":[],"title":"BRA/11/023 - MDG MOVEMENT BRAZIL 2015"},{"id":"00065119","subnational":[],"title":"BRA/12/001 - Sust. Dev.  Innovation Promotion"},{"id":"00066380","subnational":[],"title":"BRA/12/002 - APOIO AO DESENV DO SETOR ALGODOEIRO"},{"id":"00066521","subnational":[],"title":"BRA/12/003 - SP Fighting Corruption in Health Sector"},{"id":"00070591","subnational":[],"title":"BRA/12/006 - Apoio \u00e0 gest\u00e3o descentralizada do SUAS"},{"id":"00068189","subnational":[],"title":"BRA/12/007: INTERLEGIS Integra\u00e7\u00e3o e Particip Legislativa"},{"id":"00070942","subnational":[],"title":"BRA/12/008Apoio \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Reabilita\u00e7\u00e3o"},{"id":"00068212","subnational":[],"title":"BRA/12/009 - Apoio aos Programas e Proj Priorit\u00e1rios Gov"},{"id":"00068577","subnational":[],"title":"BRA/12/010 - Fortalecimento Defensoria Publica da Uni\u00e3o"},{"id":"00071030","subnational":[],"title":"BRA/12/011 - Fortalecimento Institucional do CODEPLAN"},{"id":"00068774","subnational":[],"title":"BRA/12/013 - Fortalecimento do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a"},{"id":"00070209","subnational":[],"title":"BRA/12/014 - Fortalecimento Comiss\u00e3o Nacional da Verdade"},{"id":"00069552","subnational":[],"title":"BRA/12/015 Repactua\u00e7\u00e3o dos ODM no estado de Minas Gerais"},{"id":"00071328","subnational":[],"title":"BRA/12/017 - Gest\u00e3o de Riscos de Desastres Naturais"},{"id":"00071367","subnational":[],"title":"BRA/12/018 - Promo\u00e7\u00e3o da Democracia Participativa"},{"id":"00071632","subnational":[],"title":"BRA/12/019-Gest\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de efeito estufa"},{"id":"00070812","subnational":[],"title":"BRA/12/G31 - PIMS 4815 National Biodiversity Planning"},{"id":"00070540","subnational":[],"title":"BRA/12/G32 5th phase of Small Grants Programe in Brazil"},{"id":"00069375","subnational":[],"title":"BRA/12/G41 - Biomass-based Charcoal"},{"id":"00073006","subnational":[],"title":"BRA/12/G71 - Institutional Strengthening (phase VII)"},{"id":"00064848","subnational":[],"title":"BRA/12/G76 - HCFC Phase Out National Programme"},{"id":"00072266","subnational":[],"title":"BRA/12/G77 Integrated Management for the Chillers sector"},{"id":"00072804","subnational":[],"title":"BRA/13/003 - Apoio Organiza\u00e7\u00e3o da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es"},{"id":"00074743","subnational":[],"title":"BRA/13/006Apoio impl da estrat \"A Juventude quer Viver\""},{"id":"00075330","subnational":[],"title":"BRA/13/008 Cons.da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Sul-Sul brasileira"},{"id":"00073719","subnational":[],"title":"BRA/13/G41 - PIMS 4659 - Biodiversity Conservation"},{"id":"00011660","subnational":[{"awardID":"00011660","lat":"-10","lon":"55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/99/G32 - Hydrogen Fuel Cell Buses"},{"id":"00037341","subnational":[{"awardID":"00037341","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA04045 Trade of Products sustainably produced-BIO.COM"},{"id":"00048417","subnational":[{"awardID":"00048417","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Inter-agency Programme on Gender and Race - MDGF"},{"id":"00037206","subnational":[{"awardID":"00037206","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","precision":"1","type":"PPLA"},{"awardID":"00037206","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Purcom Quimica LTDA, Sao Paulo, Brazil","precision":"1","type":"PPLA"},{"awardID":"00037206","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Arinos Quimica Ltda, Sao Paulo, Brazil","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Montreal Procotol Projects"},{"id":"00056543","subnational":[{"awardID":"00056543","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Security with Citizenship: Brazil"}]}