{"iso_num":"152","op_unit":"CHL","projects":[{"id":"00025082","subnational":[{"awardID":"00025082","lat":"-28.69044","lon":"-70.56232","name":"Solar del Huasco","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"2003 NEX balance"},{"id":"00066523","subnational":[],"title":"Actualizacion de la Estrategia Nacional de Biodiversidad"},{"id":"00062469","subnational":[],"title":"Apoyo al Desarrollo de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota"},{"id":"00047895","subnational":[{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00047895","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo al Mejoramiento de la Calidad de la Educaci\u00f3n"},{"id":"00047378","subnational":[{"awardID":"00047378","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo mejora sistema de transporte p\u00fablico, Transantiago"},{"id":"00063030","subnational":[],"title":"Auditoria a la democracia"},{"id":"00011800","subnational":[],"title":"Bosque Modelo Chilo\u00e9"},{"id":"00073785","subnational":[],"title":"Capacidades para la gesti\u00f3n del riesgo"},{"id":"00050999","subnational":[{"awardID":"00050999","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Colectores solares"},{"id":"00043826","subnational":[{"awardID":"00043826","lat":"-16.87815","lon":"-70.30151","name":"Cordillera de los Andes","precision":"4","type":"RES"},{"awardID":"00043826","lat":"-36","lon":"-72","name":"Valle Central","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Conservaci\u00f3n y uso sustentable del Bosque Valdiviano"},{"id":"00074666","subnational":[],"title":"Construcci\u00f3n espacios de di\u00e1logo"},{"id":"00062320","subnational":[{"awardID":"00062320","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Creaci\u00f3n capacidades en alumbrado p\u00fablico"},{"id":"00071115","subnational":[],"title":"Desarrllo local ambiental en la ecorregion mediterr\u00e1nea"},{"id":"00069331","subnational":[],"title":"Desigualdad y desarrollo en Chile"},{"id":"00049974","subnational":[{"awardID":"00049974","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Eficiencia energ\u00e9tica en alumbrado p\u00fablico"},{"id":"00011802","subnational":[{"awardID":"00011802","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Eliminaci\u00f3n del bromuro de metilo"},{"id":"00056937","subnational":[{"awardID":"00056937","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Eliminaci\u00f3n del consumo de halones en Chile"},{"id":"00061288","subnational":[{"awardID":"00061288","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Region metropolitana de Santiago","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Estrategia de Desarrollo Regional Regi\u00f3n Metropolitana"},{"id":"00063104","subnational":[{"awardID":"00063104","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Expandiendo el derecho de acceso a la informacion"},{"id":"00067495","subnational":[],"title":"Exploraci\u00f3n de \u00e1mbitos de trabajo con Pueblos Indigenas"},{"id":"00062466","subnational":[],"title":"Fondo Chile contra el hambre y la pobreza"},{"id":"00046856","subnational":[],"title":"Fondos de Coordinaci\u00f3n"},{"id":"00048558","subnational":[],"title":"Fortaleciendo la transparencia"},{"id":"00061961","subnational":[{"awardID":"00061961","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento capacidades pol\u00edticas publicas de g\u00e9nero"},{"id":"00062518","subnational":[{"awardID":"00062518","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de las pol\u00edticas prevenci\u00f3n del delito"},{"id":"00047752","subnational":[{"awardID":"00047752","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Santiago","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento institucional Unidad de Ozono"},{"id":"00069330","subnational":[],"title":"Fortalecimiento red protecci\u00f3n social"},{"id":"00058210","subnational":[{"awardID":"00058210","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n P\u00fablica Participativa"},{"id":"00069333","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n de la nueva institucionalidad educativa"},{"id":"00062969","subnational":[{"awardID":"00062969","lat":"-33.45694","lon":"-70.64827","name":"Ministerio de Energia","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Marco Cooperaci\u00f3n Ministerio de Energ\u00eda"},{"id":"00058234","subnational":[{"awardID":"00058234","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco de Cooperaci\u00f3n con Ministerio Medio Ambiente"},{"id":"00046409","subnational":[{"awardID":"00046409","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Marco Terminal sector espumas"},{"id":"00064144","subnational":[],"title":"Opciones de mitigaci\u00f3n para el cambio clim\u00e1tico"},{"id":"00059347","subnational":[],"title":"Plan de Cierre vertedero de Lo Errazuriz"},{"id":"00056973","subnational":[{"awardID":"00056973","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de hidroclorofluorocarbonos"},{"id":"00069217","subnational":[],"title":"Plan para la eliminaci\u00f3n de los hidroclorofluorocarbonos"},{"id":"00057092","subnational":[{"awardID":"00057092","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan Terminal eliminacion de clorofluorocarbonos"},{"id":"00061734","subnational":[{"awardID":"00061734","lat":"-35.09166","lon":"-72.01958","name":"Curepto","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00061734","lat":"-37.60825","lon":"-73.65356","name":"Lebu","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00061734","lat":"-35.96496","lon":"-71.6836","name":"Longavi","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00061734","lat":"-35.4264","lon":"-71.65542","name":"Maule","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00061734","lat":"-36.72494","lon":"-73.11684","name":"Talcahuano","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Planificaci\u00f3n para la reducci\u00f3n del riesgo"},{"id":"00059367","subnational":[{"awardID":"00059367","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Politica Nacional de Desarrollo Sustentable"},{"id":"00058057","subnational":[{"awardID":"00058057","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas de Igualdad de G\u00e9nero"},{"id":"00050453","subnational":[{"awardID":"00050453","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo"},{"id":"00069332","subnational":[],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas de Empleo y de Capacitaci\u00f3n"},{"id":"00060703","subnational":[{"awardID":"00060703","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas P\u00fablicas en Juventud"},{"id":"00049822","subnational":[{"awardID":"00049822","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pol\u00edticas p\u00fablicas y Objetivos de Desarrollo del Milenio"},{"id":"00057545","subnational":[{"awardID":"00057545","lat":"-38.73965","lon":"-72.59842","name":"Araucania","precision":"4","type":"PPLA"}],"title":"Prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos interculturales"},{"id":"00046294","subnational":[{"awardID":"00046294","lat":"-38.73965","lon":"-72.59842","name":"Araucania","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00046294","lat":"-46.5","lon":"-73.5","name":"Aysen","precision":"3","type":"ADM1"},{"awardID":"00046294","lat":"-36.82062","lon":"-73.01492","name":"Bio Bio","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00046294","lat":"-29.95332","lon":"-71.33947","name":"Coquimbo","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00046294","lat":"-34.5","lon":"-71","name":"Libertador O'Higgins","precision":"3","type":"ADM1"},{"awardID":"00046294","lat":"-41.46574","lon":"-72.94289","name":"Los Lagos","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00046294","lat":"-40.01499","lon":"-72.51526","name":"Los Rios","precision":"3","type":"ADM1"}],"title":"Programa Comunitario para Combatir la Desertificaci\u00f3n"},{"id":"00061547","subnational":[{"awardID":"00061547","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de Desarrollo Humano"},{"id":"00061692","subnational":[{"awardID":"00061692","lat":"-38.73965","lon":"-72.59842","name":"Araucania","precision":"4","type":"PPLA"}],"title":"Programa de lucha contra la desertificaci\u00f3n"},{"id":"00061930","subnational":[{"awardID":"00061930","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Fomento de Capacidades Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00049943","subnational":[{"awardID":"00049943","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Reforma del Sistema de Justicia Penal mexicano"},{"id":"00050366","subnational":[{"awardID":"00050366","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Seguimiento y Evaluaci\u00f3n del Programa Pa\u00eds"},{"id":"00049076","subnational":[{"awardID":"00049076","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema Nacional Integral de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00060191","subnational":[{"awardID":"00060191","lat":"-30","lon":"-71","name":"Chile","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional de Cambio Clim\u00e1tico"}]}