{"iso_num":"170","op_unit":"COL","projects":[{"id":"00070016","subnational":[],"title":"APOYO LOG\u00cdSITICO PROCESO DE PAZ DE COLOMBIA"},{"id":"00060359","subnational":[{"awardID":"00060359","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ASISTENCIA CONTROL VIGILANCIA EVALUACION REGALIAS 73393"},{"id":"00059274","subnational":[],"title":"Cambio Clim\u00e1tico con Enfoque Territorial"},{"id":"00058676","subnational":[{"awardID":"00058676","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Capacidades Locales Construcci\u00f3n de Paz en Nari\u00f1o"},{"id":"00062506","subnational":[],"title":"Capacity For sound management and disposal of PCBs"},{"id":"00060955","subnational":[],"title":"COLOMBIA ESTANDARIZACION Y ETIQUETADO -PIMS_3087_CC_FSP"},{"id":"00059499","subnational":[{"awardID":"00059499","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"CONOCIMIENTO TRADICIONAL ASOCIADO"},{"id":"00068588","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n Biodiversidad Paisaje Mineria"},{"id":"00060909","subnational":[],"title":"CONSERVACION PREDIOS PRIVADOS"},{"id":"00058906","subnational":[{"awardID":"00058906","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Control, vigilancia y evaluaci\u00f3n de impacto regalias"},{"id":"00067803","subnational":[],"title":"COOPERACION SUR-SUR Y TRIANGULAR"},{"id":"00059880","subnational":[{"awardID":"00059880","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00059880","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00059880","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Creciendo Juntos: Desarrollo Sostenible J\u00f3venes Nari\u00f1o"},{"id":"00058568","subnational":[{"awardID":"00058568","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Narino, Colombia","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente"},{"id":"00064871","subnational":[],"title":"DESARROLLO SOCIOECONOMICO PAZ EN ORIENTE ANTIOQUE\u00d1O"},{"id":"00060868","subnational":[],"title":"Doxido Carbono CO2 supercritico"},{"id":"00056565","subnational":[{"awardID":"00056565","lat":"8.74798","lon":"-75.88143","name":"Cordoba","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00056565","lat":"11.54444","lon":"-72.90722","name":"La Guajira","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Early Recovery Planning after Colombia 2008 flooding"},{"id":"00057127","subnational":[{"awardID":"00057127","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"EFICIENCIA ENERGETICA EN EDIFICIOS"},{"id":"00060361","subnational":[{"awardID":"00060361","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Espumas poliuretano Eliminaci\u00f3n hidrofluorocarbonos"},{"id":"00065213","subnational":[],"title":"Estrategia Gesti\u00f3n Nacional Sector Minero Colombia"},{"id":"00061939","subnational":[{"awardID":"00061939","lat":"3.43722","lon":"-76.5225","name":"Cali","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00061939","lat":"11.24079","lon":"-74.19904","name":"Santa Marta","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00061939","lat":"10.39972","lon":"-75.51444","name":"Cartagena","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Etapa I del Plan de manejo hidrofluorocarbonos (HCFC)"},{"id":"00065142","subnational":[],"title":"Fase de Iniciaci\u00f3n - Ecosistemas Secos"},{"id":"00060501","subnational":[{"awardID":"00060501","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Formulaci\u00f3n de propuestas de desarrollo sostenible"},{"id":"00056782","subnational":[{"awardID":"00056782","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"FORTALECER AGENCIA PRESIDENCIAL COOPERACION COLOMBIA"},{"id":"00064802","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Capacidades Gesti\u00f3n Integral Riesgo"},{"id":"00060486","subnational":[{"awardID":"00060486","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"FORTALECIMIENTO DEMOCR\u00c1TICO FASE II"},{"id":"00046906","subnational":[{"awardID":"00046906","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL JUSTICIA Y REPARACION"},{"id":"00061770","subnational":[{"awardID":"00061770","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento pol\u00edtica de transparencia"},{"id":"00070087","subnational":[],"title":"FORTALECIMIENTO SISTEMA NACIONAL DE BIENESTAR FAMILIAR"},{"id":"00059267","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Unidad Tecnica Ozono UTO - Fase VII"},{"id":"00068669","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n integral Residuos Capa de Ozono-SAO"},{"id":"00058654","subnational":[{"awardID":"00058654","lat":"1.21361","lon":"-77.28111","name":"Caribe Colombiano","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Gestion Integral Riesgo - Fortalecimiento Capacidades"},{"id":"00069215","subnational":[],"title":"Gestion Integral Riesgo con Fondo de Prevencion"},{"id":"00073049","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n Riesgo Tecnol\u00f3gico"},{"id":"00062865","subnational":[],"title":"Gobernabilidad territorial para cohesi\u00f3n social y paz"},{"id":"00047311","subnational":[{"awardID":"00047311","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Human Rights National Capacity Strengthening in Colombia"},{"id":"00058096","subnational":[{"awardID":"00058096","lat":"4.62707","lon":"-76.07964","name":"Toro, colombia","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"INCORPORACION BIODIVERSIDAD EN EL PAISAJE CAFETERO"},{"id":"00066068","subnational":[],"title":"Low Emission Capacity Building Programme Colombia LECB"},{"id":"00071268","subnational":[],"title":"Management and Disposal Polychlorinated Biphenyls (PCB)"},{"id":"00058595","subnational":[{"awardID":"00058595","lat":"6","lon":"-77","name":"Choco, Colombia","precision":"3","type":"ADM1"}],"title":"MDG-Fund Seguridad Alimentaria en Choco"},{"id":"00066076","subnational":[],"title":"Mitigation Actions Plans and Scenarios - Bajo en Carbono"},{"id":"00048807","subnational":[{"awardID":"00048807","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"MODERNIZACION PROCESOS  JUDICIALES"},{"id":"00064876","subnational":[],"title":"Objetivos Desarrollo Milenio en lo Local"},{"id":"00072741","subnational":[],"title":"ONU REDD"},{"id":"00071405","subnational":[],"title":"Plan Nacional de Biodiversidad Colombia NBSAP"},{"id":"00034366","subnational":[{"awardID":"00034366","lat":"4.60971","lon":"-74.08175","name":"Bogota","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00034366","lat":"10.96389","lon":"-74.79639","name":"Barranquilla","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"PLAN NACIONAL ELIMINACION SUSTANCIAS AGOTADORAS OZONO"},{"id":"00048623","subnational":[{"awardID":"00048623","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PROGRAMA DE PROMOCION DE LA CONVIVENCIA"},{"id":"00048240","subnational":[{"awardID":"00048240","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PROGRAMA FORTALECIMIENTO DE LA JUSTICIA EN COLOMBIA"},{"id":"00063149","subnational":[],"title":"PROMOCI\u00d3N Y PROTECCI\u00d3N DERECHOS HUMANOS"},{"id":"00059680","subnational":[{"awardID":"00059680","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Proyecto Demostrativo de Chillers"},{"id":"00047275","subnational":[{"awardID":"00047275","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"REDES ART- GOLD"},{"id":"00058220","subnational":[{"awardID":"00058220","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058220","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058220","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058220","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058220","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"REDES-ESTRATEGIA DESARROLLO, PAZ Y RECONCILIACION"},{"id":"00068537","subnational":[],"title":"REDUCCION VULNERABILIDAD EN LA MOJANA"},{"id":"00067321","subnational":[],"title":"SEMILLERO DE DESARROLLO RURAL"},{"id":"00059961","subnational":[{"awardID":"00059961","lat":"12.21667","lon":"-71.91667","name":"Bahia Portete, Colombia","precision":"3","type":"RES"}],"title":"SISTEMA DE AREAS MARINAS PROTEGIDAS (SAMP)"},{"id":"00042001","subnational":[{"awardID":"00042001","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"SNU-ACUERDO CASA COMUN/RESPUESTA FENOMENO NI\u00d1A"},{"id":"00068368","subnational":[],"title":"Transitional Solutions Initiative-TSI"},{"id":"00049317","subnational":[{"awardID":"00049317","lat":"4","lon":"-72","name":"Colombia","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"UN-HABITAT MANAGMENT"}]}