{"iso_num":"188","op_unit":"CRI","projects":[{"id":"00069247","subnational":[],"title":"Acercando enfoque de DHS a planificaci\u00f3n p\u00fablica"},{"id":"00074128","subnational":[],"title":"ALAJUELITA: DE LA PLANIFICACI\u00d3N A LA ACCI\u00d3N"},{"id":"00012093","subnational":[{"awardID":"00012093","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"ALTERNATIVAS BROMURO DE METILO"},{"id":"00074129","subnational":[],"title":"CETAV: OPORTUNIDADES PARA ACCEDER AL DESARROLLO PARA JOV"},{"id":"00047857","subnational":[],"title":"Conferencia Latinoamericana sobre Municiones de Racimo"},{"id":"00066578","subnational":[],"title":"Conservation, sustainable use of biodiversity and mainte"},{"id":"00074130","subnational":[],"title":"CONSOLIDACION DE LA RED LOCAL DEL PACTO GLOBAL EN COSTA"},{"id":"00058032","subnational":[{"awardID":"00058032","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Construcci\u00f3n de la Paz - Oficina Coordinador Residente"},{"id":"00050668","subnational":[{"awardID":"00050668","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Cultura y Desarrollo- OCR- Monitoreo y Evaluaci\u00f3n"},{"id":"00059484","subnational":[{"awardID":"00059484","lat":"10.01625","lon":"-84.21163","name":"Alajuela","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00059484","lat":"10.33333","lon":"-84","name":"Heredia","precision":"3","type":"ADM1"},{"awardID":"00059484","lat":"10.08333","lon":"-84.15","name":"Santa Barbara","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00059484","lat":"10.5","lon":"-84","name":"Sarapiqui","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00059484","lat":"10.08333","lon":"-84.23333","name":"Poas","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"De la recuperacion al desarrollo local sostenible"},{"id":"00070672","subnational":[],"title":"Desarrollo e Implementaci\u00f3n de un Sistema de Informaci\u00f3n"},{"id":"00060371","subnational":[{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00060371","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo y Promoci\u00f3n del Concepto de Seguridad Humana"},{"id":"00058313","subnational":[],"title":"Desarrollo y Sector Privado (OCR)-Ventana"},{"id":"00058312","subnational":[],"title":"Desarrollo y Sector Privado (PNUD) - Ventana"},{"id":"00074219","subnational":[],"title":"DIALOGO DEMOCRATICO Y DERECHOS INDIGENAS"},{"id":"00045429","subnational":[{"awardID":"00045429","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Educaci\u00f3n en Etica, Est\u00e9tica y Ciudadan\u00eda"},{"id":"00060290","subnational":[{"awardID":"00060290","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Elaborar Propuestas de Cambio Clim\u00e1tico y Biodiversidad"},{"id":"00064911","subnational":[],"title":"Eliminacion consumo HCFC"},{"id":"00062990","subnational":[{"awardID":"00062990","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Estimaci\u00f3n del costeo de los ODM en Costa Rica"},{"id":"00062064","subnational":[{"awardID":"00062064","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fith Operational Phase of the Small Grants Program"},{"id":"00067467","subnational":[],"title":"Fomento de Capacidades en Desarrollo Bajo en Emisiones"},{"id":"00048095","subnational":[],"title":"Fortalec de Capacidades p/ la Gesti\u00f3n Coop Int 2007-2009"},{"id":"00066796","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Institucional FASE IX"},{"id":"00075583","subnational":[],"title":"Indigenous Dialogue Process"},{"id":"00067052","subnational":[],"title":"Informe Nacional de Desarrollo Humano - Costa Rica"},{"id":"00057688","subnational":[{"awardID":"00057688","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Informe Nacional de Desarrollo Humano Costa Rica/ Red"},{"id":"00064101","subnational":[],"title":"IWP Development Effectiveness - CO Project"},{"id":"00058031","subnational":[{"awardID":"00058031","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Juventud, Empleo y Migraci\u00f3n"},{"id":"00062493","subnational":[{"awardID":"00062493","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"M\u00f3dulo Paridad/Capacitaci\u00f3n partidos pol\u00edticos"},{"id":"00070264","subnational":[],"title":"NATIONAL PLAN  LABOR INCLUSION PERSONS W/ DISABILITIES"},{"id":"00061661","subnational":[{"awardID":"00061661","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Observatorio del Mercado Laboral"},{"id":"00063504","subnational":[{"awardID":"00063504","lat":"9.93333","lon":"-84.08333","name":"San Jose","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Perspectiva de G\u00e9nero en la Asamblea Legislativa"},{"id":"00062208","subnational":[],"title":"PIMS 4092 Integrated PCB Management in Costa Rica"},{"id":"00061616","subnational":[],"title":"PIMS 4259 - Consolidating Costa Rica's Marine Protected"},{"id":"00065317","subnational":[],"title":"PIMS 4821 National Biodiversity Planning to Support the"},{"id":"00060763","subnational":[{"awardID":"00060763","lat":"9.93333","lon":"-84.08333","name":"San Jose","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Plan de Trabajo para la Gesti\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00061379","subnational":[{"awardID":"00061379","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Planes cantonales de desarrollo humano local"},{"id":"00069547","subnational":[],"title":"Planific recuperac temprana despu\u00e9s del terremoto 2012"},{"id":"00061198","subnational":[{"awardID":"00061198","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plataforma Nacional de Produccion y Comercio Pi\u00f1a"},{"id":"00071935","subnational":[],"title":"Proyecto Creacion de Capacidades"},{"id":"00057845","subnational":[{"awardID":"00057845","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Redes para la convivencia, Comunidades sin miedo"},{"id":"00046871","subnational":[{"awardID":"00046871","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Removiendo Barreras del Sistema de Areas Protegidas"},{"id":"00047272","subnational":[{"awardID":"00047272","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Revisiting Esquipulas II: The Pending Agenda Evaluation"},{"id":"00034294","subnational":[],"title":"Sistema Informaci\u00f3n Regional - Regi\u00f3n Huetar Norte"},{"id":"00048811","subnational":[{"awardID":"00048811","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Teatro y Derechos Humanos"},{"id":"00060276","subnational":[{"awardID":"00060276","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Tercera Comunicacion Nacional"},{"id":"00049341","subnational":[{"awardID":"00049341","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Terminal Phase-out Management Plan"},{"id":"00066522","subnational":[],"title":"Transp. y rendici\u00f3n de cuentas de las Asoc Administ Acue"},{"id":"00057004","subnational":[{"awardID":"00057004","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Uso del software libre en peque\u00f1as y medianas empresas"}]}