{"iso_num":"558","op_unit":"NIC","projects":[{"id":"00070217","subnational":[],"title":"Acompa\u00f1amiento a la Secretaria de Desarrollo de la CC"},{"id":"00014029","subnational":[{"awardID":"00014029","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Agencia de Promoci\u00f3n de Inversiones PRONicaragua"},{"id":"00069797","subnational":[],"title":"Apoyo a Comisar\u00edas para cumplir Ley 779"},{"id":"00073313","subnational":[],"title":"Apoyo a Secretaria de Cooperaci\u00f3n Externa"},{"id":"00061289","subnational":[{"awardID":"00061289","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al Control de Armas en Nicaragua"},{"id":"00075103","subnational":[],"title":"Apoyo al Fortalecimiento Asamblea Nacional"},{"id":"00068819","subnational":[],"title":"Articulaci\u00f3n Redes Territoriales y Tem\u00e1ticas (ART)"},{"id":"00035481","subnational":[{"awardID":"00035481","lat":"11.97444","lon":"-86.09417","name":"Masaya","precision":"4","type":"PPLA"},{"awardID":"00035481","lat":"13.09185","lon":"-86.35384","name":"Esteli","precision":"4","type":"PPLA"}],"title":"Capacitaci\u00f3n en Autoconstrucci\u00f3n de Viviendas y Centros"},{"id":"00045509","subnational":[{"awardID":"00045509","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Cobertura Rural de Seguridad Ciudadana de la Policia"},{"id":"00072145","subnational":[],"title":"Comunicaci\u00f3n para el Cambio"},{"id":"00072230","subnational":[],"title":"Desarrollo de capacidades locales para gesti\u00f3n ambiental"},{"id":"00071274","subnational":[],"title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Local - Turismo Sostenible"},{"id":"00059154","subnational":[{"awardID":"00059154","lat":"13","lon":"-85","name":"Region Autonoma del Atlantico Norte, Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo hidroelectricidad a peque\u00f1a escala Fase II"},{"id":"00014048","subnational":[{"awardID":"00014048","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo Humano Costa Caribe de Nicaragua"},{"id":"00032004","subnational":[],"title":"DSS  & DAS"},{"id":"00063593","subnational":[],"title":"Enfoque Territorial contra el Cambio Clim\u00e1tico (TACC)"},{"id":"00043528","subnational":[{"awardID":"00043528","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Equidad de GENERO"},{"id":"00071228","subnational":[],"title":"Fomento de Mercados para la Agroindustria Sostenible"},{"id":"00051458","subnational":[{"awardID":"00051458","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fondo ODM Gobernabilidad Agua y Saneamiento Nicaragua"},{"id":"00058930","subnational":[{"awardID":"00058930","lat":"14.02885","lon":"-84.59103","name":"Bonanza","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00058930","lat":"13.40708","lon":"-83.56452","name":"Prinzapolka","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00058930","lat":"14.02885","lon":"-84.59103","name":"Bonanza","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00058930","lat":"13.40708","lon":"-83.56452","name":"Prinzapolka","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00058930","lat":"13.73321","lon":"-84.77725","name":"Siuna","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Fondo ODM Infancia y Seguridad Alimentaria"},{"id":"00057114","subnational":[{"awardID":"00057114","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00057114","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fondo ODM Revitalizacion Cultural y Des Productivo"},{"id":"00074363","subnational":[],"title":"Fortalecer capacidades en Gestion de Riesgos y Recupera"},{"id":"00046611","subnational":[{"awardID":"00046611","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Sistema Areas Protegidas"},{"id":"00074358","subnational":[],"title":"Frontera Norte de Nicaragua"},{"id":"00070142","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n del Conocimiento, Innovaci\u00f3n y Desarrollo"},{"id":"00068773","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n Integral y Sostenible de Residuos S\u00f3lidos RAAS"},{"id":"00048917","subnational":[{"awardID":"00048917","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Institucionalidad Democr\u00e1tica Parlamento"},{"id":"00041235","subnational":[{"awardID":"00041235","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Manejo Sostenible de la Tierra en Areas Degradadas"},{"id":"00068892","subnational":[],"title":"Mejoramiento de Prevencion y Acceso a la Justicia VIFS"},{"id":"00072953","subnational":[],"title":"Plan de Inicio Agenda Joven Nicaragua"},{"id":"00070631","subnational":[],"title":"Planificaci\u00f3n Nacional de la Biodiversidad"},{"id":"00066868","subnational":[],"title":"Programa  Pueblos Indigenas y Afrodescendientes"},{"id":"00066306","subnational":[],"title":"Programa Apoyo Integral Desarrollo de H\u00e1bitat Sostenible"},{"id":"00048669","subnational":[{"awardID":"00048669","lat":"13.44305","lon":"-85.14404","name":"Bosawas Biosphere Reserve","precision":"3","type":"RES"}],"title":"Programa conjunto de gesti\u00f3n ambiental"},{"id":"00050792","subnational":[{"awardID":"00050792","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050792","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050792","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050792","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050792","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Conjunto Juventud, Empleo y Migracion (JEM)"},{"id":"00060676","subnational":[{"awardID":"00060676","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de Apoyo a la Integraci\u00f3n Regional Fase II"},{"id":"00050197","subnational":[{"awardID":"00050197","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050197","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Desarrollo Humano de Nicaragua"},{"id":"00046305","subnational":[{"awardID":"00046305","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Gobernabilidad Costa Caribe de Nicaragua"},{"id":"00061888","subnational":[{"awardID":"00061888","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Interagencial de Gesti\u00f3n de Riesgos"},{"id":"00059913","subnational":[{"awardID":"00059913","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa Regional  de Seguridad Alimentaria Fase II"},{"id":"00048774","subnational":[{"awardID":"00048774","lat":"12.13282","lon":"-86.2504","name":"Managua","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Promoci\u00f3n de un Transporte Ambientalmente Sostenible"},{"id":"00058273","subnational":[{"awardID":"00058273","lat":"10.73036","lon":"-83.96498","name":"Academia de Policia Walter Mendoza","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00058273","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058273","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058273","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058273","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058273","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Proyecto Pana Laka II"},{"id":"00059776","subnational":[{"awardID":"00059776","lat":"12.92058","lon":"-87.36315","name":"Rio Estero Real","precision":"1","type":"RES"}],"title":"Reducci\u00f3n de Riesgos y Vulnerabilidad"},{"id":"00059357","subnational":[{"awardID":"00059357","lat":"13","lon":"-85","name":"Nicaragua","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Regional Sistemas de Informacion Seguridad Alimentaria"},{"id":"00063002","subnational":[{"awardID":"00063002","lat":"12.62937","lon":"-87.13105","name":"Chinandega","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00063002","lat":"13.09185","lon":"-86.35384","name":"Esteli","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00063002","lat":"12.13282","lon":"-86.2504","name":"Managua","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Respuesta Emergencia causada por Depresion Tropical E12"},{"id":"00070023","subnational":[],"title":"Seguridad Humana en el Alto Wangki y Bocay"}]}