{"iso_num":"604","op_unit":"PER","projects":[{"id":"00068735","subnational":[],"title":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico Regi\u00f3n Jun\u00edn"},{"id":"00063056","subnational":[],"title":"Adaptaci\u00f3n Basada en Ecosistemas de Alta Monta\u00f1a (EbA)"},{"id":"00014412","subnational":[],"title":"Apoyo a la Mesa de Concertaci\u00f3n"},{"id":"00072453","subnational":[],"title":"Apoyo a la Modernizaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n del GR Amazonas"},{"id":"00069978","subnational":[],"title":"Apoyo a la modernizaci\u00f3n y fortalecimiento de capacidade"},{"id":"00069293","subnational":[],"title":"Apoyo al Fortalecimiento de la nueva gesti\u00f3n de la APCI"},{"id":"00072905","subnational":[],"title":"Apoyo al Fortalecimiento del Sistema Politico Peruano"},{"id":"00050043","subnational":[{"awardID":"00050043","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo Desarrollo Institucional de regiones"},{"id":"00058094","subnational":[{"awardID":"00058094","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Apoyo Gestion Puericultorio"},{"id":"00058081","subnational":[{"awardID":"00058081","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Apoyo Instituto Regional caf\u00e9, Jun\u00edn"},{"id":"00014386","subnational":[{"awardID":"00014386","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Asistencia t\u00e9cnica implementaci\u00f3n, Desarrollo"},{"id":"00046277","subnational":[],"title":"Biblioteca Virtual de Cooperaci\u00f3n Internacional"},{"id":"00058325","subnational":[{"awardID":"00058325","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Centro Viejo Casa de la Identidad Regional, La Libertad"},{"id":"00058725","subnational":[{"awardID":"00058725","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Cocinas mejoradas a le\u00f1a, La Libertad"},{"id":"00070694","subnational":[],"title":"Combate contra la Violencia hacia la Mujer"},{"id":"00063072","subnational":[{"awardID":"00063072","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Comunidades de Aprendizaje de Desarrollo, Junin"},{"id":"00065530","subnational":[],"title":"Condiciones B\u00e1sicas para Piloto de Renovaci\u00f3n Urbana"},{"id":"00045913","subnational":[{"awardID":"00045913","lat":"-13.1615","lon":"-74.22154","name":"Ayacucho","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00045913","lat":"-9.93062","lon":"-76.24223","name":"Huanuco","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00045913","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Consejo de Reparaciones, Comisi\u00f3n de la Verdad"},{"id":"00058846","subnational":[{"awardID":"00058846","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Consolidando espacios de dialogo, nacional y regional"},{"id":"00075011","subnational":[],"title":"COP 20"},{"id":"00058070","subnational":[{"awardID":"00058070","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Derecho a la Igualdad Defensor\u00eda"},{"id":"00065039","subnational":[],"title":"Desarrollo Bajo en Carbono en Piura y Tumbes"},{"id":"00032649","subnational":[{"awardID":"00032649","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo estrategia de comunicacion, Poder Ejecutivo"},{"id":"00057964","subnational":[{"awardID":"00057964","lat":"-13.4075","lon":"-72.0225","name":"Bajo Urubamba","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Desarrollo Sostenible Bajo Urubamba"},{"id":"00061904","subnational":[],"title":"Dise\u00f1o e implantaci\u00f3n de la Auditor\u00eda de Desempe\u00f1o"},{"id":"00045958","subnational":[],"title":"Educaci\u00f3n Ciudadana para Fortalecimiento de Democracia"},{"id":"00061206","subnational":[],"title":"Energy Efficiency Standards and Labels in Peru"},{"id":"00064522","subnational":[],"title":"Estrategia de Comunicaci\u00f3n Poder Ejecutivo"},{"id":"00065910","subnational":[],"title":"Estrategia de fortalecimiento de los derechos humanos Pe"},{"id":"00061761","subnational":[],"title":"Fomento Capacidades Desarrollo Bajo en Emisiones (LECB)"},{"id":"00057872","subnational":[{"awardID":"00057872","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057872","lat":"-13.52264","lon":"-71.96734","name":"Cusco","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057872","lat":"-12","lon":"-70.25","name":"Madre de Dios","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00057872","lat":"-5.19449","lon":"-80.63282","name":"Piura","precision":"4","type":"PPLA"},{"awardID":"00057872","lat":"-15.8422","lon":"-70.0199","name":"Puno","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Formalizaci\u00f3n de la miner\u00eda artesanal"},{"id":"00065714","subnational":[],"title":"Fortalec. Gobernabil. democr\u00e1tica a trav\u00e9s del di\u00e1logo"},{"id":"00072590","subnational":[],"title":"Fortalecim. de las capacidades Ofic. Nac. de Dialogo PCM"},{"id":"00059017","subnational":[{"awardID":"00059017","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Capacidades en Prevenci\u00f3n de Conflictos"},{"id":"00069444","subnational":[],"title":"Fortalecimiento de la gestion tecnica del MIDIS"},{"id":"00062412","subnational":[{"awardID":"00062412","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento del soporte administrativo y operativo"},{"id":"00050280","subnational":[{"awardID":"00050280","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento en busqueda estructuras colapsadas"},{"id":"00058323","subnational":[{"awardID":"00058323","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Fortalecimiento Gesti\u00f3n, La Libertad"},{"id":"00073050","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Institucional de Capacidades de GR Piura"},{"id":"00059451","subnational":[{"awardID":"00059451","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00059451","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00059451","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento modernizacion descentralizacion estatal"},{"id":"00062396","subnational":[{"awardID":"00062396","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento modernizacion Municipalidad de Lima"},{"id":"00046956","subnational":[{"awardID":"00046956","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Poder Judicial"},{"id":"00067601","subnational":[],"title":"GEF Estrategia Nacional Biodiversidad"},{"id":"00059669","subnational":[{"awardID":"00059669","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Generaci\u00f3n capacidades actores pol\u00edticos y electorales"},{"id":"00073093","subnational":[],"title":"Generando bases para desarrollo de poblacion Afroperuana"},{"id":"00073806","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n Integrada de Cambio Clim\u00e1tico Reservas Comunales"},{"id":"00050757","subnational":[{"awardID":"00050757","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n Integral y Adaptativa de Recursos Ambientales"},{"id":"00057808","subnational":[{"awardID":"00057808","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PPLC"}],"title":"Gran Ecosistema Marino de la Corriente de Humboldt"},{"id":"00047086","subnational":[{"awardID":"00047086","lat":"-8","lon":"-78.5","name":"La Libertad Region","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Implementaci\u00f3n Centro Regional Planeamiento, La Libertad"},{"id":"00039248","subnational":[],"title":"IMPLEMENTACION DEV INFO"},{"id":"00059978","subnational":[{"awardID":"00059978","lat":"-3.56694","lon":"-80.45153","name":"Tumbes","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Implementacion Sistema Georeferenciado sobre violencia"},{"id":"00058929","subnational":[{"awardID":"00058929","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Industrias Creativas Inclusivas"},{"id":"00056570","subnational":[{"awardID":"00056570","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Informe sobre Desarrollo Humano 2009"},{"id":"00049628","subnational":[{"awardID":"00049628","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Justicia y Derechos Humanos"},{"id":"00058996","subnational":[{"awardID":"00058996","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Lugar de la Memoria"},{"id":"00042317","subnational":[],"title":"Mantenimiento infraestr Inst Educativa Atenci\u00f3n Priorita"},{"id":"00067683","subnational":[],"title":"Medios de Comunicaci\u00f3n, \u00c9tica y Transparencia"},{"id":"00049330","subnational":[{"awardID":"00049330","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Mejora Gesti\u00f3n, Gobierno Regional de Arequipa"},{"id":"00058718","subnational":[{"awardID":"00058718","lat":"-18.00556","lon":"-70.24833","name":"Tacna","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Mejoramiento Proceso Ense\u00f1anza, Gobierno Tacna"},{"id":"00069856","subnational":[],"title":"PIMS 4679 Initiation Plan for GEF PPG NAMAS"},{"id":"00070865","subnational":[],"title":"PIMS 5152 Initiation Plan for GEF PPG Ecosystem Resilien"},{"id":"00061249","subnational":[],"title":"Plan de Iniciacion Conflictos"},{"id":"00066289","subnational":[],"title":"Plan Iniciaci\u00f3n Proy. Escenarios de Riesgos de Desastres"},{"id":"00060595","subnational":[{"awardID":"00060595","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Preparaci\u00f3n de la Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional"},{"id":"00073720","subnational":[],"title":"Preparaci\u00f3n para respuesta y transversalizaci\u00f3n GDR"},{"id":"00067005","subnational":[],"title":"Prevencion VIH y fortalecimiento de la salud en Tumbes"},{"id":"00072810","subnational":[],"title":"Proceso de Recuperaci\u00f3n por las lluvias Regi\u00f3n Arequipa"},{"id":"00066577","subnational":[],"title":"Proceso Recuperaci\u00f3n Zonas Afectadas por Lluvias"},{"id":"00057675","subnational":[{"awardID":"00057675","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00057675","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa sustituci\u00f3n de cocinas"},{"id":"00057401","subnational":[{"awardID":"00057401","lat":"-13.63389","lon":"-72.88139","name":"Abancay","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Promoviendo la Gestion Sostenible en Las Bambas"},{"id":"00073160","subnational":[],"title":"Proyecto Especial Apoyo Organizacion Juntas Gob BM / FMI"},{"id":"00058670","subnational":[{"awardID":"00058670","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058670","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Reconversi\u00f3n gen\u00e9tica de ovinos de leche Jun\u00edn"},{"id":"00068068","subnational":[],"title":"REDD+ en Per\u00fa"},{"id":"00067224","subnational":[],"title":"Reorganizaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n"},{"id":"00039412","subnational":[{"awardID":"00039412","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00039412","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00039412","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Servicios Microfinancieros y de Desarrollo Local"},{"id":"00062098","subnational":[{"awardID":"00062098","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00062098","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00062098","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00062098","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00062098","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00062098","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00062098","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","precision":"4","type":"PPL"},{"awardID":"00062098","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","precision":"4","type":"ADM2"},{"awardID":"00062098","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Sismo y Tsunami en Areas Costeras"},{"id":"00059104","subnational":[{"awardID":"00059104","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema Politicas Educativas Regionales"},{"id":"00059366","subnational":[{"awardID":"00059366","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Voluntariado juvenil, apoyo descentralizacion"}]}