{"iso_num":"858","op_unit":"URY","projects":[{"id":"00033270","subnational":[{"awardID":"00033270","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Banco de la Republica Oriental del Uruguay","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"Development Support Services"},{"id":"00037158","subnational":[],"title":"Institutional Strengthening Extension (Phase VI)"},{"id":"00064866","subnational":[],"title":"ONU/12/001 - Uruguay unido para poner fin a la violencia"},{"id":"00065263","subnational":[],"title":"ONU/12/00L 2\u00b0 Fase del programa conjunto \"Apoyo a la ref"},{"id":"00066939","subnational":[],"title":"ONU/12/00O Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00ed"},{"id":"00069645","subnational":[],"title":"ONU/12/00P - Miner\u00eda Responsable en el Uruguay"},{"id":"00075513","subnational":[],"title":"Support to the consolidation of the reform of the penite"},{"id":"00046116","subnational":[{"awardID":"00046116","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Support to UN Coordination"},{"id":"00015466","subnational":[{"awardID":"00015466","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/01/031 Fondo de Desarrollo del Interior"},{"id":"00015475","subnational":[{"awardID":"00015475","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/02/018 Fortalecimiento del Sistema Judicial Uruguayo"},{"id":"00034972","subnational":[{"awardID":"00034972","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/04/007 Programa de Desarrollo y Gesti\u00f3n Municipal IV"},{"id":"00037204","subnational":[{"awardID":"00037204","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/04/G62 Manufacture of Aerosol Metered Dose Inhalers"},{"id":"00044773","subnational":[{"awardID":"00044773","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/016 Gesti\u00f3n integrada de la zona costera uruguaya"},{"id":"00044967","subnational":[{"awardID":"00044967","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00044967","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/019 Apoyo al Ministerio de Desarrollo Social"},{"id":"00045047","subnational":[{"awardID":"00045047","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00045047","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/020 Desarrollo del Plan CAIF"},{"id":"00045851","subnational":[{"awardID":"00045851","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/024 Programa de competitividad de conglomerados y"},{"id":"00045626","subnational":[{"awardID":"00045626","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/06/G34 Sistema Nacional de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00046905","subnational":[{"awardID":"00046905","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/002 Calidad del gasto y proceso presupuestario"},{"id":"00047976","subnational":[{"awardID":"00047976","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","precision":"8","type":"PPLC"},{"awardID":"00047976","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Montevideo","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/07/009 - Apoyo al Programa de Pa\u00eds"},{"id":"00048207","subnational":[{"awardID":"00048207","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/011 Desarrolla"},{"id":"00048613","subnational":[{"awardID":"00048613","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/012 Gesti\u00f3n y planificaci\u00f3n ambiental"},{"id":"00048574","subnational":[{"awardID":"00048574","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/013 - Microfinanzas para el desarrollo productivo"},{"id":"00048835","subnational":[{"awardID":"00048835","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/014 Educaci\u00f3n ambiental para el desarrollo local"},{"id":"00048666","subnational":[{"awardID":"00048666","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/015 Instrumentos de Gesti\u00f3n Ambiental"},{"id":"00047426","subnational":[{"awardID":"00047426","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/G31 Programa de Energ\u00eda E\u00f3lica en Uruguay"},{"id":"00047972","subnational":[{"awardID":"00047972","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/07/G32 Cambio Clim\u00e1tico en \u00e1reas costeras"},{"id":"00050094","subnational":[{"awardID":"00050094","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/002 Programa MIDES-FOCEM"},{"id":"00051155","subnational":[{"awardID":"00051155","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/007 Gesti\u00f3n de Riesgos en Uruguay"},{"id":"00051215","subnational":[{"awardID":"00051215","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/009 - Apoyo a la gesti\u00f3n del Gobierno Electr\u00f3nico"},{"id":"00056767","subnational":[{"awardID":"00056767","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/010 Desarrollo Humano y Gobernabilidad local"},{"id":"00050024","subnational":[{"awardID":"00050024","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/08/G33-Gesti\u00f3n ambiental Bifenilos Policlorados"},{"id":"00057094","subnational":[{"awardID":"00057094","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/001 Programa Mejoramiento de barrios"},{"id":"00057095","subnational":[{"awardID":"00057095","lat":"-34.72639","lon":"-56.22","name":"Canelones","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"URU/09/002 Canelones Crece Contigo"},{"id":"00057683","subnational":[],"title":"URU/09/003 - Cambio Clim\u00e1tico Territorial. Desarrollo lo"},{"id":"00058498","subnational":[{"awardID":"00058498","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00058498","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/008 Alianzas con el sector empresarial"},{"id":"00057766","subnational":[{"awardID":"00057766","lat":"-34.88306","lon":"-56.71361","name":"Rio de La Plata","precision":"1","type":"RES"}],"title":"URU/09/G31-Contaminaci\u00f3n en el R\u00edo de la Plata"},{"id":"00057636","subnational":[{"awardID":"00057636","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/G61 Eliminaci\u00f3n consumo hidroclorofluorocarburos"},{"id":"00057648","subnational":[{"awardID":"00057648","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/09/G62 Sustancias Agotadoras Capa de Ozono Fase VIII"},{"id":"00060321","subnational":[{"awardID":"00060321","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Banco Central de Uruguay","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/10/002 - Apoyo al fort. de la SSF del BCU"},{"id":"00060831","subnational":[{"awardID":"00060831","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/10/005 - Apoyo a la ejecuci\u00f3n del SNIP"},{"id":"00060964","subnational":[{"awardID":"00060964","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/10/007 Plataforma de Desarrollo Humano"},{"id":"00059520","subnational":[{"awardID":"00059520","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/10/G31-PROBIO: Producci\u00f3n de Energ\u00eda de Biomasa en U"},{"id":"00062998","subnational":[{"awardID":"00062998","lat":"-34.83346","lon":"-56.16735","name":"Parlamento Uruguyao","precision":"8","type":"PPLC"}],"title":"URU/11/004 - Asistencia t\u00e9cnica al Parlamento de Uruguay"},{"id":"00061758","subnational":[{"awardID":"00061758","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/11/G31 - 4ta Comunicaci\u00f3n Nac. Uruguay CMNUCC"},{"id":"00061456","subnational":[{"awardID":"00061456","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/11/M01 Conciliaci\u00f3n con corresponsabilidad social: p"},{"id":"00066738","subnational":[],"title":"URU/12/001 - Gesti\u00f3n, seguimiento y evaluaci\u00f3n del FDI"},{"id":"00067806","subnational":[],"title":"URU/12/002 Desarrollo del ecoturismo y turismo responsab"},{"id":"00067688","subnational":[],"title":"URU/12/003-Consolidaci\u00f3n Sistema Nacional de Emergencias"},{"id":"00069082","subnational":[],"title":"URU/12/004 - Asistencia a la OITA"},{"id":"00065221","subnational":[],"title":"URU/12/G31 PIMS 4814 Actualizaci\u00f3n de la Estrategia Naci"},{"id":"00067185","subnational":[],"title":"URU/12/G32 Asistencia preparatoria del proyecto Fortalec"},{"id":"00068332","subnational":[],"title":"URU/12/G33 Environmental Sound Life-Cycle Mgmt Mercury"},{"id":"00066645","subnational":[],"title":"URU/12/G61 - Eliminaci\u00f3n de consumo de HCFC en Uruguay"},{"id":"00075726","subnational":[],"title":"URU/13/001 Proyecto marco de apoyo a la estrategia de CS"},{"id":"00048468","subnational":[{"awardID":"00048468","lat":"-33","lon":"-56","name":"Uruguay","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"URU/PHA/50/INV/46 Eliminaci\u00f3n Total del Consumo de CFC"},{"id":"00072117","subnational":[],"title":"Uruguay\u00b4s First Biennial Update Report (FBUR)"}]}