{"document_name":[["PRODOC-PROGRAMA DE FORTALECIMIENTO DE LA JUSTICIA EN COLOMBIA.pdf","43. Estudio para el levantamiento de l\u00ednea de base  Programa Justicia Informe Final.pdf","24. Documento de Procedimiento Estandar para la entrega real o simb\u00f3lica de cad\u00e1veres v\u00edctimas DF.pdf","25. Protocolo de Articulacion entre el Programa de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas Desaparici\u00f3n Forzada - Defensor\u00eda del Pueblo - FJT.pdf","35. Violencia sexual y tortura en desaparicion forzada Medicina Legal.pdf","36. Protocolo de Actuacion Preventiva en elaboraci\u00f3n PDT - Procuradur\u00eda.pdf","54. Acceso a la Justicia, Participaci\u00f3n de las v\u00edctimas en etapas procesales de Justicia y Paz.pdf","Informe Progresos a Comit\u00e9s Program\u00e1ticos Diciembre 2011.pdf","TJF SPR Repor 2012 English.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/PRODOC-PROGRAMA DE FORTALECIMIENTO DE LA JUSTICIA EN COLOMBIA.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/43. Estudio para el levantamiento de l\u00ednea de base  Programa Justicia Informe Final.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/24. Documento de Procedimiento Estandar para la entrega real o simb\u00f3lica de cad\u00e1veres v\u00edctimas DF.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/25. Protocolo de Articulacion entre el Programa de Atenci\u00f3n a V\u00edctimas Desaparici\u00f3n Forzada - Defensor\u00eda del Pueblo - FJT.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/35. Violencia sexual y tortura en desaparicion forzada Medicina Legal.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/36. Protocolo de Actuacion Preventiva en elaboraci\u00f3n PDT - Procuradur\u00eda.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/54. Acceso a la Justicia, Participaci\u00f3n de las v\u00edctimas en etapas procesales de Justicia y Paz.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/Informe Progresos a Comit\u00e9s Program\u00e1ticos Diciembre 2011.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00048240/TJF SPR Repor 2012 English.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00048240","budget":[2623009.07],"crs":"73010","crs_descr":"Reconstruction relief and rehabilitation","donor_budget":[9597.04,499186.43,81893.06,58289.43,1973957.79,85.32],"donor_country":["Belgium","Canada","Netherlands","Norway","Spain","Spain"],"donor_country_id":["BEL","CAN","NLD","NOR","ESP","ESP"],"donor_expend":[1561.17,424965.8,82708.87,1303.33,1965439.22,78.92],"donor_id":["00061","00078","00182","00187","10216","10465"],"donor_name":["GOVERNMENT OF BELGIUM","GOVERNMENT OF CANADA","GOVERNMENT OF NETHERLANDS","GOVERNMENT OF NORWAY","AG. ESPANOLA DE COOPERACION INT.","AGENCIA CATALANA DE COOP AL DESARROLLO"],"donor_short":["BEL","CAN","NET","NOR","AECI","AGENCIA CA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[2476057.31],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento de la Justicia en Colombia busca fortalecer el sist. de justicia, para que haga efectivo los derechos a la verdad, justicia y reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas y contribuya con la construcci\u00f3n y mantenimiento de la paz y la reconciliaci\u00f3n en Col","output_id":"00058286","output_title":"FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES"}],"project_descr":"Fortalecimiento de la Justicia en Colombia busca fortalecer el sist. de justicia, para que haga efectivo los derechos a la verdad, justicia y reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas y contribuya con la construcci\u00f3n y mantenimiento de la paz y la reconciliaci\u00f3n en Col","project_id":"00048240","project_title":"PROGRAMA FORTALECIMIENTO DE LA JUSTICIA EN COLOMBIA","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2007-10-09"}