{"document_name":[["FONDS DE CONSOLIDATION DE LA PAIX_VERSION SIGNEE.pdf","ETAT DE DROIT - PRODOC SIGNE.pdf","Rapports annuel 2011 des activites du PRED.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CAF/00049912/FONDS DE CONSOLIDATION DE LA PAIX_VERSION SIGNEE.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CAF/00049912/ETAT DE DROIT - PRODOC SIGNE1.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CAF/00049912/Rapports annuel 2011 des activites du PRED.pdf"]],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Central African Republic","operating_unit_id":"CAF","outputs":[{"award_id":"00049912","budget":[2559617.55],"crs":"15164","crs_descr":"Women\u2019s equality organisations and institutions","donor_budget":[570365.89,21939.26,2924.88,205602.31,1758785.21],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","France","Netherlands","Sweden","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","FRA","NLD","SWE","MULTI_AGY"],"donor_expend":[571217.09,681.97,3660.57,176364.94,1627217.7],"donor_id":["00012","00112","00182","00231","11363"],"donor_name":["Voluntary Contributions","GOVERNMENT OF FRANCE","GOVERNMENT OF NETHERLANDS","GOVERNMENT OF SWEDEN","MDTFO\\JP_Peace_Building_Fund"],"donor_short":["UNDP","FRA","NET","SWE","PBF"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[2379142.27],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Cette r\u00e9vision pour:\r\n1- Rephaser le reliquat non utilis\u00e9 du budget 2009 d'un montant de 1,402,844.66 sur l'ann\u00e9e 2010;\r\n2- Faire correspondre le budget avec les d\u00e9penses effectives de l'ann\u00e9e 2009","output_id":"00061334","output_title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Just"}],"project_descr":"Programme de renforcement  des capacit\u00e9s des institutions garantes de l'Etat de Droit  et l'acc\u00e8s \u00e0 la Justices et la s\u00e9curit\u00e9 publique au niveau communautaire.","project_id":"00049912","project_title":"Etat de Droit bas\u00e9 sur la Justice et la S\u00e9curit\u00e9","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"2008-04-12"}