{"document_name":[["PRODOC_MIDEPLAN_firmado_parte1.pdf","presentacion_resultados_comision_casen_OL.pdf","2010_3.pdf","2008_4.pdf","2008_3.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00047878/PRODOC_MIDEPLAN_firmado_parte1.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00047878/presentacion_resultados_comision_casen_OL.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00047878/2010_3.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00047878/2008_4.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00047878/2008_3.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011"],"inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION Y","inst_id":"00584","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Chile","operating_unit_id":"CHL","outputs":[{"award_id":"00047878","budget":[413666.29],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[215537.5,198128.79],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","OTHERS"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","OTH"],"donor_expend":[200530.68,80514.17],"donor_id":["00012","01682"],"donor_name":["Voluntary Contributions","CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P"],"donor_short":["UNDP","SEGPRES"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PRIV"],"expenditure":[281044.85],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Este proyecto tiene por objetivo contribuir al trabajo que el Ministerio de Desarrollo Social (MDS), anteriormente Ministerio de Planificaci\u00f3n, efect\u00faa en materia de evaluaci\u00f3n, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de un Sistema de Protecci\u00f3n Social.","output_id":"00057779","output_title":"Sistema de Protecci\u00f3n Social"}],"project_descr":"Evaluaci\u00f3n, dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de un Sistema de Protecci\u00f3n Social","project_id":"00047878","project_title":"Sistema de Proteccion Social","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2007-08-15"}