{"budget":[348080.0],"document_name":[["Prodoc PRECARICA.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/MLI/00051219/Prodoc PRECARICA.pdf"]],"end":"2013-03-31","expenditure":[226939.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"iati_op_id":"ML","inst_descr":"National Execution","inst_id":"02077","inst_type_id":"10","operating_unit":"Mali","operating_unit_id":"MLI","outputs":[{"award_id":"00051219","budget":[0.0,45380.0,302700.0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_id":["00012"],"donor_name":["Voluntary Contributions"],"donor_short":["UNDP"],"expenditure":[0.0,77735.0,149204.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Le projet vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s de la Direction G\u00e9n\u00e9rale de la Protection Civile et des collectivit\u00e9s locales en r\u00e9duction des risques de catastrophes.","output_id":"00063661","output_title":"Renforcement des capacit\u00e9s Cat"}],"project_descr":"Renforcement des capacit\u00e9s des structures \u00e9tatiques et des collectivit\u00e9s d\u00e9centralis\u00e9es pour att\u00e9nuer les risques li\u00e9es aux catastrophes","project_id":"00051219","project_title":"Renforcement des capacit\u00e9s Catastrophes naturelles Mali","region_id":"RBA","start":"2009-01-01","subnational":[{"awardID":"00051219","lat":"18","lon":"-2","name":"Mali","precision":"9","type":"PCL"}]}