{"document_name":[["prodoc firmado-639680.pdf","Revisi\u00f3n sustantiva hasta dic 2012.pdf","fwdrvpdf.zip","fwdrvpdf2.zip","Primer Informe Avance PNUD.pdf","Juventud 1.zip"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050409/prodoc firmado-639680.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050409/Revisi\u00f3n sustantiva hasta dic 2012.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050409/fwdrvpdf.zip","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050409/fwdrvpdf2.zip","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050409/Primer Informe Avance PNUD.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00050409/Juventud 1.zip"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"Instituto Nacional de la JUven","inst_id":"00569","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Chile","operating_unit_id":"CHL","outputs":[{"award_id":"00050409","budget":[266651.69,0],"crs":"15161","crs_descr":"Elections","donor_budget":[266651.69],"donor_country":["Spain"],"donor_country_id":["ESP"],"donor_expend":[211409.33],"donor_id":["10870"],"donor_name":["MIN. OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION"],"donor_short":["MOFACSPAIN"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[211409.33,199731.56],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"El proyecto que pretende contribuir a establecer un Sistema Integral para la Juventud en situaci\u00f3n de vulnerabilidad, a partir de un conjunto de acciones orientadas a favorecer los procesos de inclusi\u00f3n social de este grupo.","output_id":"00063980","output_title":"Inclusi\u00f3n social de jovenes"}],"project_descr":"Juventud, equidad e inclusi\u00f3n social en Chile: hacia la consecuci\u00f3n de los Objetivos de Desarrollo del Milenio (ODM)","project_id":"00050409","project_title":"Juventud e inclusi\u00f3n social","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2009-06-01","subnational":[]}