{"document_name":[["PRODOC 51381 Proy. Conflictos.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/PER/00051381/PRODOC 51381 Proy. Conflictos.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"Presidencia Consejo de Ministr","inst_id":"03769","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Peru","operating_unit_id":"PER","outputs":[{"award_id":"00051381","budget":[52396.86,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[2130.37,50266.49],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[-48671.24,50237.95],"donor_id":["00280","01573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[1566.71,366209.41],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento de las capacidades del gobierno nacional, regional y local para asumir liderazgo en prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos sociales.","output_id":"00063941","output_title":"Prevenci\u00f3n y Gesti\u00f3n Conflicto"},{"award_id":"00051381","budget":[43233.57,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[22704.73,20528.84],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[22048.76,20528.84],"donor_id":["00280","01573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[42577.6,330328.55],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El proyecto persigue promover di\u00e1lgos inerculturales entre comunidades andinas y amaz\u00f3nicas y el gobierno sobre temas de prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos.","output_id":"00063945","output_title":"Di\u00e1logos Prevenci\u00f3n Conflictos"},{"award_id":"00051381","budget":[100918.49,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[56004.88,44913.61],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[42948.25,44913.61],"donor_id":["00280","01573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[87861.86,306167.71],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de pol\u00edticas de gobierno p\u00fablicas, a trav\u00e9s de procesos de di\u00e1logo, en zonas de crisis emergentes y cuencas cocaleras","output_id":"00063946","output_title":"Proceso Di\u00e1logo en Crisis"},{"award_id":"00051381","budget":[56490.01,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[48910.28,7579.73],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[48707.2,7579.73],"donor_id":["00280","01573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[56286.93,436568.89],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El proyecto persigue promover una cultura de paz y di\u00e1logo entre actores gubernamentales y no gubernamentales","output_id":"00063947","output_title":"Cultura de Paz y Di\u00e1logo"},{"award_id":"00051381","budget":[97146.46,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[53693.03,43453.43],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[49615.6,43453.43],"donor_id":["00280","01573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[93069.03,429890.03],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento capacidades gobiernos locales para prevenir y gestionar conflictos emergentes, durante proceso reconstrucci\u00f3n posterior a terremoto 2007.","output_id":"00069318","output_title":"Gestion Conflictos Emergentes"}],"project_descr":"Programa de Apoyo para una Cultura de Paz y el Fortalecimiento de Capacidades Nacionales para la Prevenci\u00f3n y el Manejo Constructivo de Conflictos","project_id":"00051381","project_title":"Programa de Apoyo Prevenci\u00f3n y Manejo de Conflictos","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2009-02-01","subnational":[]}