{"document_name":[["Estudio de Perfiles Sector Automotor_Baja.pdf","Folleto DEI.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales Cartagena.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales La Guajira.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales Pasto.pdf","Estudio Perfiles Ocupacionales Santa Marta.pdf","PIP Cartagena.pdf","PIP Cartagena.pdf","PIP La Guajira.pdf","PIP Pasto.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio de Perfiles Sector Automotor_Baja.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Folleto DEI.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio Perfiles Ocupacionales Cartagena.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio Perfiles Ocupacionales La Guajira.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio Perfiles Ocupacionales Pasto.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/Estudio Perfiles Ocupacionales Santa Marta.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP Cartagena.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP Cartagena1.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP La Guajira.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00058568/PIP Pasto.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"DEPARTAMENTO NACIONAL DE PLANE","inst_id":"00720","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00058568","budget":[1612008.1,0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[70000.0,116666.73,1365.81,332758.2,179610.0,116692.66,9340.66,412909.4,162432.46,163537.62,12322.6,21258.81,13113.15],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Colombia","Sweden","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","OTHERS","OTHERS","Colombia","OTHERS"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","COL","SWE","COL","COL","COL","COL","COL","COL","OTH","OTH","COL","OTH"],"donor_expend":[69946.29,113043.32,0.0,321060.74,106432.21,72163.94,9021.46,386074.92,140464.78,161509.7,7138.71,16479.27,11888.9],"donor_id":["00012","00087","00555","00572","00602","00604","00612","00877","01027","11567","11639","11653","11676"],"donor_name":["Voluntary Contributions","GOVERNMENT OF COLOMBIA","SWEDISH INT'L DEVELOPMENT COOPERATION","COL-AGENCIA PRESIDENCIAL DE COOPERACION","COL-ALCALDIA DE BARRANQUILLA","COL-ALCALDIA  MAYOR DE CARTAGE","COL-ALCALDIA DE PASTO","COL-DEPARTAMENTO NACIONAL DE P","COL-GOBERNACION DE LA GUAJIRA","ISA SA ESP","Fundacion Surtigas","SETP Santa Marta S.A.S","FUNDACION FORO NACIONAL"],"donor_short":["UNDP","COL","SIDA","APC","ALC.BQILLA","ALC.CGENA","ALC.PASTO","DNP","GOB.GUAJ","ISA SA ESP","SURTIGAS","SETP","FIND FORO"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","PRIVATE SECTOR","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY","NON_PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PRIV","PRIV","PROGCTY","PRIV"],"expenditure":[1415224.24,564299.37],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Apoyados los mecanismos de promoci\u00f3n de desarrollo sostenible ambiental, social y econ\u00f3mico en el \u00e1mbito regional y local en zonas rezagadas econ\u00f3micamente sobre la base de sus vocaciones productivas, los encadenamientos y el mercado territorial, inclusi","output_id":"00072781","output_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyent"}],"project_descr":"El objetivo de la presente iniciativa es la integraci\u00f3n productiva para poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza y vulnerabilidad mediante el desarrollo de una pol\u00edtica de inclusi\u00f3n productiva y el fortalecimiento de capacidades locales","project_id":"00058568","project_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2010-01-01","subnational":[]}