{"document_name":[["PRODOC Afro.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/H03/00057306/PRODOC Afro.pdf"]],"end":"2012-03-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"UNITED NATIONS DEVELOPMENT PRO","inst_id":"00229","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Reg Bur Latin Amer & Carib","operating_unit_id":"H03","outputs":[{"award_id":"00057306","budget":[256319.63,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[12124.63,244195.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Norway"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","NOR"],"donor_expend":[0.0,229080.16],"donor_id":["00250","10503"],"donor_name":["ALLOCATED INTEREST","MINISTRY OF FOREIGN AFFAIRS"],"donor_short":["UND","MFA NORWAY"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[229080.16,801590.63],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Ciudadan\u00eda ampliada y organizaciones afros afianzadas mediante la sistematizaci\u00f3n de conocimiento relacionado con la inclusi\u00f3n social, el goce efectivo de los derechos y su difusi\u00f3n en Colombia, Ecuador y Panam\u00e1.","output_id":"00070743","output_title":"Ciudadan\u00eda ampliada y conocim."}],"project_descr":"Integraci\u00f3n Social Comunidades Afrodescendientes en Am\u00e9rica Latina y el Caribe.","project_id":"00057306","project_title":"Proyecto Reg Poblaci\u00f3n Afrodescendiente - Am\u00e9rica Latina","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2009-04-01","subnational":[]}