{"document_name":[["Projeto Jovem e Coesao Social.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CPV/00058180/Projeto Jovem e Coesao Social.pdf"]],"end":"2011-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"CPV-MINISTERIO TRABALHO E SOLI","inst_id":"03742","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Cape Verde","operating_unit_id":"CPV","outputs":[{"award_id":"00058180","budget":[0.0,547442.73],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[24976.0,522466.73],"donor_country":["Luxembourg","Spain"],"donor_country_id":["LUX","ESP"],"donor_expend":[24209.79,514529.24],"donor_id":["00155","00220"],"donor_name":["GOVERNMENT OF LUXEMBOURG","GOVERNMENT OF SPAIN"],"donor_short":["LUX","SPA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[0.0,538739.03],"fiscal_year":["2012","2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Ce projet vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s nationales pour l'\u00e9laboration de politiques visant \u00e0 cr\u00e9er des emplois et de la formation professionnelle pour les jeunes","output_id":"00072159","output_title":"Politique/Formation Emplois"}],"project_descr":"Renforcement des capacit\u00e9s nationales sur l'employ et la formation professionnelle des jeunes et la cohesion sociale","project_id":"00058180","project_title":"EMPLOIS JEUNES ET COHESION SOCIALE","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"2009-08-25","subnational":[]}