{"document_name":[["PRODOC_2009.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BOL/00058322/PRODOC_2009.pdf"]],"end":"2013-01-31","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Bolivia","operating_unit_id":"BOL","outputs":[{"award_id":"00058322","budget":[74999.47,0],"crs":"15150","crs_descr":"Strengthening civil society","donor_budget":[74999.47],"donor_country":["Sweden"],"donor_country_id":["SWE"],"donor_expend":[74999.47],"donor_id":["00555"],"donor_name":["SWEDISH INT'L DEVELOPMENT COOPERATION"],"donor_short":["SIDA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[74999.47,38000.75],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Fortalecimiento Democr\u00e1tico de Organizaciones Pol\u00edticas (componente IDEA Internacional)","output_id":"00075687","output_title":"Organizaciones Pol\u00edticas IDEA"},{"award_id":"00058322","budget":[1744777.92,1612841.37,0],"crs":"15150","crs_descr":"Strengthening civil society","donor_budget":[3357619.29],"donor_country":["Sweden"],"donor_country_id":["SWE"],"donor_expend":[3074515.5],"donor_id":["00555"],"donor_name":["SWEDISH INT'L DEVELOPMENT COOPERATION"],"donor_short":["SIDA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[1535311.57,1539203.93,678396.01],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento democr\u00e1tico de las organizaciones pol\u00edticas de Bolivia.","output_id":"00072408","output_title":"Partidos Pol\u00edticos de Bolivia"}],"project_descr":"Fortalecimiento democr\u00e1tico de las organizaciones pol\u00edticas de Bolivia.","project_id":"00058322","project_title":"Fortalecimiento Democr\u00e1ctico de Organizaciones Pol\u00edticas","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2009-07-01","subnational":[]}