{"document_name":[["PRODOC-Auditoria-70517.pdf","ActivityReport_ChileSoD_July2011.doc","Informe Actividades auditoria 2010.doc","InformeActividades_EvaluacionDemocracia_Chile2009.doc","ActivityReport_ChileSoD_December2011.doc","afiche Pnud temuco.pdf","FotosDiarioIquique.pdf","Invitacion_Taller Reforma Constitucional  21 Julio. Final.pdf","IMG_0414.JPG","litoralpresspdf.pdf","www_elmostrador_cl_noticias_pais_2010_11_23__C2_BFquien_quie.pdf","www_latercera_com_noticia_politica_2010_11_674_309751_9_dism.pdf","www_radiobiobio_cl_2010_11_23_69_de_la_gente_votaria_volunta.pdf","www_adnradio_cl_nota_aspx_id_1389275.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/PRODOC-Auditoria-70517.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/ActivityReport_ChileSoD_July2011.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/Informe Actividades auditoria 2010.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/InformeActividades_EvaluacionDemocracia_Chile2009.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/ActivityReport_ChileSoD_December2011.doc","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/afiche Pnud temuco.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/FotosDiarioIquique.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/Invitacion_Taller Reforma Constitucional  21 Julio. Final.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/IMG_0414.JPG","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/litoralpresspdf.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/www_elmostrador_cl_noticias_pais_2010_11_23__C2_BFquien_quie.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/www_latercera_com_noticia_politica_2010_11_674_309751_9_dism.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/www_radiobiobio_cl_2010_11_23_69_de_la_gente_votaria_volunta.pdf","http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/00056890/www_adnradio_cl_nota_aspx_id_1389275.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2010"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Chile","operating_unit_id":"CHL","outputs":[{"award_id":"00056890","budget":[33522.27,0],"crs":"15161","crs_descr":"Elections","donor_budget":[33522.27],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[33543.92],"donor_id":["00012"],"donor_name":["Voluntary Contributions"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[33543.92,78482.43],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Desarrollar marco anal\u00edtico y metodol\u00f3gico para una evaluaci\u00f3n de la gobernabilidad democr\u00e1tica.","output_id":"00070011","output_title":"Evaluaci\u00f3n calidad democracia"},{"award_id":"00056890","budget":[100000.0],"crs":"15161","crs_descr":"Elections","donor_budget":[100000.0],"donor_country":["OTHERS"],"donor_country_id":["OTH"],"donor_expend":[76893.23],"donor_id":["01682"],"donor_name":["CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P"],"donor_short":["SEGPRES"],"donor_type":["PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["PRIV"],"expenditure":[76893.23],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Desarrollar marco anal\u00edtico y metodol\u00f3gico para una evaluaci\u00f3n de la gobernabilidad democr\u00e1tica","output_id":"00070517","output_title":"Auditor\u00eda a la democracia"}],"project_descr":"Auditor\u00eda a la Democracia para el Bicentenario: \u00bfCu\u00e1n democr\u00e1tica es la democracia en Chile?","project_id":"00056890","project_title":"Auditor\u00eda a la Democracia","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2009-03-02","subnational":[]}