{"document_name":[],"end":"2010-12-31","fiscal_year":["2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Niger","operating_unit_id":"NER","outputs":[{"award_id":"00056826","budget":[48936.0,0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[0.0,48936.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Belgium"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","BEL"],"donor_expend":[0.0,0.0],"donor_id":["00012","00061"],"donor_name":["Voluntary Contributions","GOVERNMENT OF BELGIUM"],"donor_short":["UNDP","BEL"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[0.0,25872.5],"fiscal_year":["2012","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Renforcement des capacit\u00e9s de l\u2019assembl\u00e9e \u00e0 exercer ses fonctions de contr\u00f4le de l\u2019action gouvernementale, l\u00e9gislative, et la gestion ax\u00e9e sur les r\u00e9sultats","output_id":"00069891","output_title":"Renforcmt capacit\u00e9s Parlement"}],"project_descr":"Renforcement des capacit\u00e9s d\u00e9lib\u00e9rantes, l\u00e9gislatives et de contr\u00f4le du Parlement","project_id":"00056826","project_title":"Renforcement capacit\u00e9s Parlement","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"2009-01-01","subnational":[]}