{"budget":[70000.0],"document_name":[["PRODOC - 78224 Observatorio Mercado Laboral.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CRI/00061661/PRODOC - 78224 Observatorio Mercado Laboral.pdf"]],"end":"2012-12-31","expenditure":[65828.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"iati_op_id":"CR","inst_descr":"MINISTERIO DE TRABAJO DE COSTA","inst_id":"00826","inst_type_id":"10","operating_unit":"Costa Rica","operating_unit_id":"CRI","outputs":[{"award_id":"00061661","budget":[0.0,27370.0,42630.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":["00012"],"donor_name":["Voluntary Contributions"],"donor_short":["UNDP"],"expenditure":[0.0,25464.0,40364.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Se pretende recoger la experiencia del Observatorio del Empleo, en conjunto con el Observatorio del Mercado Laboral, a efectos de combinar acciones de corte anal\u00edtico con un proceso de deliberaci\u00f3n social, agregando al an\u00e1lisis de las tendencias del empleo el monitoreo de las pol\u00edticas p\u00fablicas en ese \u00e1mbito.","output_id":"00078224","output_title":"Observatorio del Mercado Labor"}],"project_descr":"Fortalecimiento de las capacidades t\u00e9cnicas, de comunicaci\u00f3n y de coordinaci\u00f3n institucional del Observatorio del Mercado Laboral","project_id":"00061661","project_title":"Observatorio del Mercado Laboral","region_id":"RBLAC","start":"2011-04-15","subnational":[{"awardID":"00061661","lat":"10","lon":"-84","name":"Costa Rica","precision":"9","type":"PCL"}]}