{"document_name":[["00078525 - 61770 FORT NAL Y TERRIT TRANSPARENCIA Y BUEN GOBIERNO.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/COL/00061770/00078525 - 61770 FORT NAL Y TERRIT TRANSPARENCIA Y BUEN GOBIERNO.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"00061770","budget":[839493.95,166860.57],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[186994.7,385134.39,40000.0,83287.06,310938.37,0.0],"donor_country":["Colombia","Colombia","MULTI-LATERAL AGENCY","Colombia","Colombia","OTHERS"],"donor_country_id":["COL","COL","MULTI_AGY","COL","COL","OTH"],"donor_expend":[171251.18,257215.13999999998,18710.23,50775.71,76150.1,51.67],"donor_id":["00087","01356","00012","00572","00850","11787"],"donor_name":["GOVERNMENT OF COLOMBIA","COL-MINISTERIO DEL INTERIOR","Voluntary Contributions","COL-AGENCIA PRESIDENCIAL DE COOPERACION","COL-DEPARTAMENTO ADMINISTRATIV",""],"donor_short":["COL","MININTERIO","UNDP","APC","DAPRE","MAMONAL"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["PROGCTY","PROGCTY","MULTI_AGY","PROGCTY","PROGCTY","PRIV"],"expenditure":[475740.3,98413.73],"fiscal_year":["2012","2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"fortalecer la capacidad del aparato estatal y de la sociedad civil colombiana para el ejercicio visible, probo y con rendici\u00f3n de cuentas de los servidores p\u00fablicos.","output_id":"00078525","output_title":"Fort. pol\u00edtica nal y territori"}],"project_descr":"Con la presente iniciativa se busca fortalecer la capacidad del aparato estatal y de la sociedad civil colombiana para el ejercicio de cuentas de los servidores p\u00fablicos.","project_id":"00061770","project_title":"Fort. pol\u00edtica nal y territorial de transparencia","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2011-05-01","subnational":[]}