{"budget":[135000.0],"document_name":[["Red de protecci\u00f3n para la reducci\u00f3n de la pobreza y desigualdades"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CHL/prodoc_83969_firmado.pdf"]],"end":"2015-12-31","expenditure":[35971.0],"fiscal_year":["2013"],"iati_op_id":"CL","inst_descr":"MINISTERIO DE PLANIFICACION Y","inst_id":"00584","inst_type_id":"10","operating_unit":"Chile","operating_unit_id":"CHL","outputs":[{"award_id":"00069330","budget":[135000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["00012","01682"],"donor_name":["Voluntary Contributions","CHI-SECRETARIA GENERAL DE LA P"],"donor_short":["UNDP","SEGPRES"],"expenditure":[35971.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El proyecto busca la cooperaci\u00f3n para el fortalecimiento de la red de protecci\u00f3n y promoci\u00f3n social en Chile, con miras a la reducci\u00f3n de la pobreza, la vulnerabilidad y las desigualdades.\r\nPara lograr tales objetivos el proyecto busca apoyar las actividades del Ministerio de Desarrollo Social a trav\u00e9s de: la asistencia t\u00e9cnica continua, la provisi\u00f3n de espacios pol\u00edticamente neutrales para el impulso de pol\u00edticas p\u00fablicas, mesas de trabajo y di\u00e1logo social y el apoyo log\u00edstico en las actividades requerida para el logro de estos objetivos.\r\nObteniendo  los sigueintes resultados en el proyecto.\r\nEncuesta Casen revisada y validada \r\nObservatorio de la Realidad Social entrega informaci\u00f3n completa y oportuna \r\nLas pol\u00edticas y programas sociales son dise\u00f1ados, monitoreados y evaluados con orientaci\u00f3n de reducci\u00f3n de la pobreza, vulnerabilidad  y la desigualdad.","output_id":"00083969","output_title":"Fortalecimiento red protecci\u00f3n"}],"project_descr":"Apoyo al fortalecimiento de la red de protecci\u00f3n y promoci\u00f3n social para la reducci\u00f3n de la pobreza, la vulnerabilidad y las desigualdades","project_id":"00069330","project_title":"Fortalecimiento red protecci\u00f3n social","region_id":"RBLAC","start":"2013-01-01","subnational":[]}