{"budget":[121661591.0],"document_name":[],"end":"2016-06-30","expenditure":[77667725.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"iati_op_id":"AR","inst_descr":"Gobierno","inst_id":"00085","inst_type_id":"10","operating_unit":"Argentina","operating_unit_id":"ARG","outputs":[{"award_id":"00066602","budget":[80650081.0,41011510.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["01013"],"donor_name":["ARG-GOBIERNO"],"donor_short":["GOB"],"expenditure":[38937768.0,38729957.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El objetivo general del Proyecto es contribuir a la transformaci\u00f3n de la pol\u00edtica alimentaria en una perspectiva de integraci\u00f3n, social, institucional y territorial, con los consecuentes cambios necesarios en las modalidades de intervenci\u00f3n e instrumentos operativos capaces de promover y consolidar acciones en cada lugar del territorio donde las necesidades sociales y principalmente alimentarias deban ser atendidas.\r\nProfundizando, desde una perspectiva de derechos, el fortalecimiento de las organizaciones comunitarias que brindan servicios alimentarios, mediante acciones que posibiliten aumentar su capacidad de gesti\u00f3n y mejoren la calidad y las condiciones en que se desarrollan los servicios que ofrecen a sus comunidades.\r\nPara ello se enfocar\u00e1n las tem\u00e1ticas de la Ni\u00f1ez, la Adolescencia y el G\u00e9nero como ejes complementarios de la cuesti\u00f3n alimentaria y nutricional, mediante un abordaje comunitario centrado en el desarrollo de las capacidades de las organizaciones de la sociedad civil que prestan diversos servicios a sus comunidades (proveyendo cuidados, actividades productivas o de formaci\u00f3n, as\u00ed como servicios de distinta \u00edndole) Los productos esperados son: 1) Servicios alimentarios con calidad nutricional, seguridad e higiene adecuados, fortalecidos; 2) Servicios y actividades asociados a fa Ni\u00f1ez, la Adolescencia y el G\u00e9nero, ampliados y mejorados; 3)\r\nOrganizaciones Comunitarias fortalecidas y articuladas con \u00e1reas y organismos del sector p\u00fablico de todos los niveles jurisdiccionales","output_id":"00082735","output_title":"Politicas Alimentarias II"}],"project_descr":"Apoyo a la Gesti\u00f3n de la Pol\u00edtica Alimentaria y Fortalecimiento de las Organizaciones Comunitarias (Abordaje Comunitario del Plan Nacional de Seguridad Alimentaria","project_id":"00066602","project_title":"Gesti\u00f3n de Politicas Alimentarias II","region_id":"RBLAC","start":"2012-07-01","subnational":[]}