{"budget":[6445499.0],"document_name":[["AWP2012-00077591-firmado.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/DOM/00061279/AWP2012-00077591-firmado.pdf"]],"end":"2016-02-28","expenditure":[5395677.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"iati_op_id":"DO","inst_descr":"Gobierno Republica Dominicana","inst_id":"00923","inst_type_id":"10","operating_unit":"Dominican Republic","operating_unit_id":"DOM","outputs":[{"award_id":"00061279","budget":[1050000.0,2600000.0,2795499.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["00098"],"donor_name":["GOVERNMENT OF DOMINICAN REPUBLIC"],"donor_short":["DOM"],"expenditure":[886639.0,2555362.0,1953676.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El objetivo principal del proyecto es el de incrementar la capacidad t\u00e9cnica del Gabinete de Pol\u00edtica Social como entidad de coordinaci\u00f3n, monitoreo y evaluaci\u00f3n del sistema de protecci\u00f3n social, con el objetivo de aumentar la eficiencia en la ejecuci\u00f3n de las pol\u00edticas p\u00fablicas orientadas a la reducci\u00f3n de la pobreza y elevar la capacidad de gesti\u00f3n del sistema en su conjunto articulando con las acciones sectoriales en materia de Educaci\u00f3n, Salud y Nutrici\u00f3n, para incrementar el impacto global de las pol\u00edticas y programas que permitan la consolidaci\u00f3n requerida para avanzar en la consecuci\u00f3n de las metas del milenio.","output_id":"00077591","output_title":"Politicas Sociales"}],"project_descr":"Contribuir a mejorar el impacto de la Pol\u00edtica de Protecci\u00f3n Social incrementando la eficiencia y la eficacia de la Direcci\u00f3n T\u00e9cnica del Gabinete de Coordinaci\u00f3n de Pol\u00edticas Sociales","project_id":"00061279","project_title":"Politicas Sociales","region_id":"RBLAC","start":"2011-02-10","subnational":[{"awardID":"00061279","lat":"18.50012","lon":"-69.98857","name":"Gabinete de Politica Social","precision":"1","type":"PPLC"}]}