{"document_name":[["PRODOC Firmado 80549.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/CRI/00063504/PRODOC Firmado 80549.pdf"]],"end":"2012-12-31","fiscal_year":["2011","2012"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"00820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Costa Rica","operating_unit_id":"CRI","outputs":[{"award_id":"00063504","budget":[16000.0,500.0],"crs":"25010","crs_descr":"Business support services and institutions","donor_budget":[16500.0],"donor_country":["Spain"],"donor_country_id":["ESP"],"donor_expend":[-958.3400000000001],"donor_id":["10870"],"donor_name":["MIN. OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION"],"donor_short":["MOFACSPAIN"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[15041.66,-16000.0],"fiscal_year":["2012","2011"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"INTEGRANDO LA PERSPECTIVA DE G\u00c9NERO EN LA ASAMBLEA LEGISLATIVA DE COSTA RICA","output_id":"00080549","output_title":"G\u00c9NERO ASAMBLEA LEGISLATIVA"}],"project_descr":"INTEGRANDO LA PERSPECTIVA DE G\u00c9NERO EN LA ASAMBLEA LEGISLATIVA DE COSTA RICA.,","project_id":"00063504","project_title":"Perspectiva de G\u00e9nero en la Asamblea Legislativa","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2011-12-01","subnational":[]}