{"budget":[47645572.0],"document_name":[["BRA 10 005 Revis\u00e3o Inicial - Capa assinada e Texto.zip"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/BRA/00060736/BRA 10 005 Revis\u00e3o Inicial - Capa assinada e Texto.zip"]],"end":"2014-12-31","expenditure":[37162864.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"iati_op_id":"BR","inst_descr":"National Execution","inst_id":"00427","inst_type_id":"10","operating_unit":"Brazil","operating_unit_id":"BRA","outputs":[{"award_id":"00060736","budget":[10751303.0,2032930.0,34861339.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["11587"],"donor_name":["Ministerio da Saude"],"donor_short":["MS"],"expenditure":[506840.0,1942113.0,34713911.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Este projeto insere-se no \u00e2mbito do Memorando de Entendimento Brasil, Cuba e Haiti, para o fortalecimento do sistema de sa\u00fade e da vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica no Haiti, firmado em 27 de mar\u00e7o de 2010, em Porto Pr\u00edncipe, entre os Minist\u00e9rios da Sa\u00fade do Brasil, de Cuba e do Haiti num contexto de reconstru\u00e7\u00e3o daquele pa\u00eds. Objetiva o fortalecimento institucional da autoridade sanit\u00e1ria: Minist\u00e9rio de Sa\u00fade P\u00fablica e da Popula\u00e7\u00e3o do Haiti, a partir do apoio \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de sa\u00fade, com base territorial e comunit\u00e1ria, ao Programa Ampliado de Vacina\u00e7\u00e3o (PEV), ao fortalecimento da capacidade da vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica, \u00e0 capacita\u00e7\u00e3o profissional de t\u00e9cnicos de sa\u00fade haitianos e forma\u00e7\u00e3o de agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade.","output_id":"00076619","output_title":"BRA/10/005  Projeto de Cooper"}],"project_descr":"BRA/10/005  Projeto Sul-Sul de Fortalecimento do MSPP","project_id":"00060736","project_title":"BRA/10/005  Projeto Sul-Sul de Fortalecimento do MSPP","region_id":"RBLAC","start":"2010-11-01","subnational":[{"awardID":"00060736","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","precision":"9","type":"PCL"}]}