{"budget":[99599.0],"document_name":[["Plan de Iniciaci\u00f3n ART. Firmado.pdf"],["http://www.undp.org/content/dam/undp/documents/projects/NIC/Plan de Iniciaci\u00f3n ART. Firmado.pdf"]],"end":"2013-08-31","expenditure":[65752.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"iati_op_id":"NI","inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_id":"40","operating_unit":"Nicaragua","operating_unit_id":"NIC","outputs":[{"award_id":"00068819","budget":[45072.0,54527.0],"crs":"25010","crs_descr":"Business support services and institutions","donor_id":["00012","00232"],"donor_name":["Voluntary Contributions","GOVERNMENT OF SWITZERLAND"],"donor_short":["UNDP","SWI"],"expenditure":[28070.0,37682.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El programa ART busca movilizar alianzas y recursos, principalmente de la cooperaci\u00f3n descentralizada, para contribuir a la reducci\u00f3n de la pobreza y las desigualdades en algunos de los territorios m\u00e1s pobres del pa\u00eds, propiciando acciones de gobernanza multinivel: coherencia  entre procesos locales con estrategias y programas nacionales y con iniciativas internacionales. Se espera que la implementaci\u00f3n del programa ART tambi\u00e9n contribuya al desarrollo local, promueva el involucramiento activo de la sociedad, de los pueblos ind\u00edgenas, las mujeres, las juventudes, las autoridades municipales, el sector privado y la cooperaci\u00f3n internacional, para asegurar la sostenibilidad de las acciones impulsadas, as\u00ed como la coordinaci\u00f3n y la complementariedad de las iniciativas relevantes en los territorios de acci\u00f3n promoviendo la equidad y la inclusi\u00f3n social.","output_id":"00083764","output_title":"Plan de Iniciaci\u00f3n ART"}],"project_descr":"Programa de Articulaci\u00f3n de Redes Territoriales y Tem\u00e1ticas (ART) para el Desarrollo Humano en Nicaragua","project_id":"00068819","project_title":"Articulaci\u00f3n Redes Territoriales y Tem\u00e1ticas (ART)","region_id":"RBLAC","start":"2012-08-01","subnational":[]}