{"budget":[453438.0],"document_name":[],"end":"2018-12-31","expenditure":[340234.0],"fiscal_year":["2013"],"iati_op_id":"CD","inst_descr":"UNDP (Direct Execution)","inst_id":"00946","inst_type_id":"40","operating_unit":"Democratic Republic of Congo","operating_unit_id":"COD","outputs":[{"award_id":"00072464","budget":[360366.0],"crs":"15161","crs_descr":"Elections","donor_id":["00012"],"donor_name":["Voluntary Contributions"],"donor_short":["UNDP"],"expenditure":[324221.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Le projet a pour ambition d'appuyer l'acceleration des reformes dans les secteurs prioritaires par le vote des lois et edits essentiels de qualit\u00e9, l'appui \u00e0 l'amelioration de la qualt\u00e9 du controle du Parlement siur l'Ex\u00e9cutif, ainsi que l'appui \u00e0 l'amelioration de la communication entre \u00e9lus et population ou soci\u00e9t\u00e9 civile en vue d'une meileure prise en compte des besoins de ceux-ci.","output_id":"00085543","output_title":"Institutions Parlementaires"},{"award_id":"00072464","budget":[93072.0],"crs":"15161","crs_descr":"Elections","donor_id":["00012"],"donor_name":["Voluntary Contributions"],"donor_short":["UNDP"],"expenditure":[16013.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Le projet vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s de veille de la soci\u00e9t\u00e9 civile et des m\u00e9dias dans leur role d'interlocuteur valable du Gouvernement et des partenaires techniques et financiers dans le suivi et l'\u00e9valuation des politiques publques.","output_id":"00086624","output_title":"Paricipation Citoyenne"}],"project_descr":"Appuyer les institutions d\u00e9mocratiques afin qu'elles r\u00e9pondent au mieux aux attentes de la population et travailler pour dans le renforcement de la veille citoyenne","project_id":"00072464","project_title":"Appui aux Institutions D\u00e9mocratiques et Soci\u00e9t\u00e9 civile","region_id":"RBA","start":"2013-01-01","subnational":[]}