{"budget":[470000.0],"document_name":[],"end":"2014-12-31","expenditure":[45891.0],"fiscal_year":["2013"],"iati_op_id":"GW","inst_descr":"National Execution","inst_id":"01267","inst_type_id":"10","operating_unit":"Guinea-Bissau","operating_unit_id":"GNB","outputs":[{"award_id":"00073852","budget":[470000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["00012"],"donor_name":["Voluntary Contributions"],"donor_short":["UNDP"],"expenditure":[45891.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Le projet apportera l\u00b4assistance technique et financi\u00e8re pour d\u00e9velopper les outils et instruments au profit des structures techniques b\u00e9n\u00e9ficiaires, et assurer la formation d'une masse critique de cadres \u00e0 m\u00eame de prendre en charge la gestion du d\u00e9veloppement. L\u00b4approche par l\u00b4apprentissage sera d\u00e9velopp\u00e9e et suivie pour assurer le transfert des connaissances et du savoir faire. Le projet contribuera \u00e9galement \u00e0 la cr\u00e9ation d\u00b4un environnement favorable et stimulateur pour une plus grande productivit\u00e9 du travail. Les bonnes pratiques au plan r\u00e9gional et international seront transpos\u00e9es pour rehausser les standards  de fonctionnement des institutions \u00e0 des niveaux acceptables.\nA terme il est attendu : (i) l\u00b4am\u00e9lioration significative des capacit\u00e9s nationales en mati\u00e8re de planification strat\u00e9gique notamment en ce que concerne la formulation, l'op\u00e9rationnalisation et le S&E des politiques publiques ; (ii) des capacit\u00e9s techniques et organisationnels de production des statistiques quantitatives et qualitatives pour le suivi de la pauvret\u00e9, des OMD et de l\u00b4IDH ,(iii) l\u00b4application int\u00e9grale d\u00b4une gestion budg\u00e9taire ax\u00e9e sur les r\u00e9sultats ;(iv)l\u00b4accroissement indicatif du r\u00f4le du secteur priv\u00e9 dans la cr\u00e9ation des emplois et des richesses et enfin(v) l\u00b4existence de m\u00e9canismes op\u00e9rationnels de mobilisation et coordination efficace de l\u00b4aide.","output_id":"00086472","output_title":"Formulation des Politiques et"}],"project_descr":"Reenforcement des Capacit\u00e9s d\u00b4Analyse et de Formulation des Politiques et de Gestion de l\u00b4Aide","project_id":"00073852","project_title":"Reenforcement des Capacit\u00e9s en Politiques et Aide","region_id":"RBA","start":"2013-06-03","subnational":[]}