{"document_name":[],"end":"12/31/2015","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"National Execution","inst_id":"320","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Burkina Faso","operating_unit_id":"BFA","outputs":[{"award_id":"33364","budget":[0.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[0.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[470.13],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[470.13],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"Le projet met \u00e0 disposition des populations rurales, notamment les femmes, des services \u00e9nerg\u00e9tiques au moyen de la plate forme multifonctionnelle, dans la r\u00e9gion des Hauts Bassins.","output_id":"60514","output_title":"Organ Solidar Cathol Bobo"},{"award_id":"33364","budget":[0.0,0.0,6982.5,938160.02,0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[106972.5,812535.89,11234.92,14399.21],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Luxembourg","OTHERS","OTHERS"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","LUX","OTH","OTH"],"donor_expend":[107851.34999999999,685593.71,0.0,-944.9],"donor_id":["12","155","1697","10228"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","GOVERNMENT OF LUXEMBOURG","BKF-SHELL FOUDATION","Aarhus United A/S"],"donor_short":["UNDP","LUX","SHELL","AarhusUnit"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY","PRIV","PRIV"],"expenditure":[0.0,0.0,5805.74,786694.42,177169.86],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"L'Unit\u00e9 de Coordination nationale coordonne le programme charg\u00e9 de mettre \u00e0 la disposition des populations rurales ,les femmes en particulier des paltes formes multifonctionnelles pour faciliter l'acc\u00e8s aux services \u00e9nerg\u00e9tiques.","output_id":"59244","output_title":"Unit\u00e9 Coordination Nationale"}],"project_descr":" ","project_id":"33364","project_title":"Programme National Plateformes Multifonctionelles","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"6/1/2004","subnational":[{"lat":"13","lon":"-2","precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":"13","lon":"-2","precision":"9","scope":"3","type":"2"}]}