{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"MINISTERIO DE ENERGIA Y MINAS","inst_id":"997","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Ecuador","operating_unit_id":"ECU","outputs":[{"award_id":"42428","budget":[502637.0,502637.0,2955582.59,801435.59,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[69000.01,1019888.27,2768150.19,246117.25,603347.02,55789.44],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","OTHERS","Ecuador","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY","MULTI_AGY","OTH","ECU","MULTI_AGY"],"donor_expend":[67739.04,498022.67000000004,2601756.6400000006,0.0,136101.82,0.0],"donor_id":["12","296","10003","10100","10645","10714"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","UNITED NATIONS","Global Environment Fund Trustee","UNFCCC","MINISTERIO DE ENRGIA Y MINAS","UNDP AS ADMINISTRATIVE AGENT FOR A JOINT PROGRAMME PASS THROUGH ARRANGEMENT"],"donor_short":["UNDP","UN","GEFTrustee","UNFCCC","ECU-MEM","UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","OTHERS","PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY","MULTI_AGY","OTH","PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[139939.26,139939.26,2811613.81,212127.84,280448.61],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Energ\u00eda Renovable para la Generaci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica - Reelectrificaci\u00f3n de las Islas Gal\u00e1pagos con Energ\u00eda Renovable","output_id":"48857","output_title":"Energ\u00eda Renovable Galapagos"}],"project_descr":"Energ\u00eda Renovable para la Generaci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica - Reelectrificaci\u00f3n de las Islas Gal\u00e1pagos con Energ\u00eda Renovable","project_id":"42428","project_title":"Energ\u00eda Renovable para Generaci\u00f3n de Energ\u00eda El\u00e9ctrica","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"7/25/2006","subnational":[{"lat":"0","lon":"-90.5","precision":"4","scope":"2","type":"2"}]}