{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Cape Verde","operating_unit_id":"CPV","outputs":[{"award_id":"43109","budget":[150000.0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[150000.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[149358.05],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[149358.05],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"CE PROJET VISE LE RENFORCEMENT DES CAPACITES DE LA COUR DES COMPTES DU CAP VERT EN LA DOTANT DE MOYENS TECHNIQUES ET INTITUTIONNELS NECESSAIRES POUR SON BON FONCTIONNEMENT .","output_id":"77693","output_title":"Modernisation Cour des Comptes"},{"award_id":"43109","budget":[153909.0,144444.0,0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[298353.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[289975.77],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[153416.31,136559.46,403885.79],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"CE PROJET VISE LE RENFORCEMENT DU SYSTEME ELECTORAL CAPVERDIEN, EN PARTICULIER, LE SOUTIEN A LA REALISATION DES ELECTIONS LEGISLATIVES ET PRESIDENTIELLES DE 2011 ET MUNICIPALES DE 2012.","output_id":"76384","output_title":"APPUI PROCESS ELECTORAUX 11/12"},{"award_id":"43109","budget":[114429.0,50632.0,0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[165061.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[49831.68],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[29305.94,20525.74,149608.74],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"CE PROJET VISE RENFORCER LES CAPACITES DES COMMISSIONS SPECIALIS\u00c9ES ET DES RESEAUX DU PARLEMENT CAPVERDIEN. IL A ETE FORMUL\u00c9 DANS LE CADRE DES FONDS DGTTF 2010.","output_id":"74360","output_title":"Modernisation Parlement CV"},{"award_id":"43109","budget":[0.0,42757.05],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[42757.05],"donor_country":["Luxembourg"],"donor_country_id":["LUX"],"donor_expend":[37818.4],"donor_id":["155"],"donor_name":["GOVERNMENT OF LUXEMBOURG"],"donor_short":["LUX"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[0.0,37818.4],"fiscal_year":["2012","2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Ce projet vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s nationales dans le domaine de la pr\u00e9paration, l'organisation et le d\u00e9roulement des \u00e9lections au niveau national","output_id":"69621","output_title":"RENFORCEMENT SYSTEM ELECTORAL"},{"award_id":"43109","budget":[363.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[363.0],"donor_country":["Spain"],"donor_country_id":["ESP"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["220"],"donor_name":["GOVERNMENT OF SPAIN"],"donor_short":["SPA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"CE PROJET VISE LE RENFORCEMENT DES CAPACITES NATIONALES EN TERMES DE GOUVERNANCE ELECTRONIQUE POUR LA REFORME DE L'ETAT. IL S'AGIT D'UN PROJET DGTTF FINANCE PAR L'ESPAGNE ET DONT L'EXECUTION S'ETEND POUR UNE PERIODE DE TROIS ANS","output_id":"57939","output_title":"RENF GOV ELECTROQ/REFORME ETAT"},{"award_id":"43109","budget":[94357.14],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[50000.0,44357.14],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[49999.99,44140.51],"donor_id":["12","10714"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","UNDP AS AA FOR JP PASS THROUGH"],"donor_short":["UNDP","UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[94140.5],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Ce projet vise \u00e0 appuyer les petites initiatives qui impliquent la participation des communaut\u00e9s locales dans le d\u00e9veloppement de leurs localit\u00e9s respectives","output_id":"50111","output_title":"Formation Communaut\u00e9s Locaux"},{"award_id":"43109","budget":[339463.05],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[180000.0,159463.05],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[168361.88,170504.51],"donor_id":["12","10714"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","UNDP AS AA FOR JP PASS THROUGH"],"donor_short":["UNDP","UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[338866.39],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Ce projet vise \u00e0 renforcer les capacit\u00e9s institutionnelles de certains services publics de l'administration centrale et locale","output_id":"50110","output_title":"Modernisa Administrat Publique"},{"award_id":"43109","budget":[6529.0,40326.04],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[10000.0,9000.0,27855.04,0.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","Luxembourg"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY","MULTI_AGY","LUX"],"donor_expend":[9999.78,8160.85,26494.73,0.0],"donor_id":["12","559","10714","155"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","OFFICE OF THE HIGH COMMISSIONER FOR HR","UNDP AS AA FOR JP PASS THROUGH","GOVERNMENT OF LUXEMBOURG"],"donor_short":["UNDP","OHCHR","UNDP(JPAA)","LUX"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY","MULTI_AGY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[5689.58,38965.78],"fiscal_year":["2012","2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"Ce project vise le renforement des capacit\u00e9s des instituitions charg\u00e9es de promouvoir les droits humains, l'\u00e9galit\u00e9 et l'equit\u00e9 du genre, la securit\u00e9 des personnes et biens et le combat aux trafic ilicite de drogues","output_id":"50109","output_title":"PROMOTION DROITS HUMAINS/GENRE"},{"award_id":"43109","budget":[70071.05,0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[40000.0,30071.05],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[40057.61,29631.5],"donor_id":["12","10714"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","UNDP AS AA FOR JP PASS THROUGH"],"donor_short":["UNDP","UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[69689.11,175380.12],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Ce projet vise, essentiellement, renforcer le systeme de coordination de l'aide exterieure.","output_id":"50108","output_title":"COORDINATION L'AIDE EXTERIEUR"}],"project_descr":"Renforcement des capacit\u00e9s institutionnelles pour la modernisation individuelle et institutionnelle de la l\u00e9gislation et de contr\u00f4le, ainsi que la sauvegarde des droits de l'homme, le genre et la citoyennet\u00e9","project_id":"43109","project_title":"GOUVERNANCE DEMOCRATIQUE","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"1/1/2006","subnational":[{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"},{"lat":"14.93152","lon":"-23.51254","precision":"3","scope":"4","type":"1"}]}