{"document_name":[],"end":"12/31/2013","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"National Execution","inst_id":"2536","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Congo","operating_unit_id":"COG","outputs":[{"award_id":"45154","budget":[0.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[0.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["10714"],"donor_name":["UNDP AS ADMINISTRATIVE AGENT FOR A JOINT PROGRAMME PASS THROUGH ARRANGEMENT"],"donor_short":["UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"-","gender_id":"-","output_descr":"Ce Programme d'appui au processus REDD+, qui serait financ\u00e9 par l'ONU-REDD, s'inscrit dans le processus REDD+ national permettant au pays d\u2019\u00eatre pr\u00eat \u00e0 appliquer sa strat\u00e9gie nationale REDD+ \u00e0 l\u2019horizon 2015, dans le cadre d'un d\u00e9veloppement vert.","output_id":"84263","output_title":"Program. Nat. ONU-REDD Congo"},{"award_id":"45154","budget":[605748.9,605748.9,858249.0],"crs":"74010","crs_descr":"Disaster prevention and preparedness","donor_budget":[100000.0,1969746.7999999998],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[62851.26,99943.09999999999],"donor_id":["12","11362"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","UNOCHA/Central Emergency Response Fund, CERF"],"donor_short":["UNDP","CERF"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[858.67,858.67,161077.02],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Le pr\u00e9sent projet est mis en oeuvre pour r\u00e9pondre \u00e0 une situation d'urgence caus\u00e9e par l'explosion d'un d\u00e9p\u00f4t d'armes dans le camps militaire de Mipla \u00e0 Brazzaville.","output_id":"82059","output_title":"Gest\u00b0 Post-Catastrophes/Crises"},{"award_id":"45154","budget":[0.0,0.0,1897401.43,809876.0,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[2707277.4299999997],"donor_country":["Japan"],"donor_country_id":["JPN"],"donor_expend":[2806070.38],"donor_id":["141"],"donor_name":["GOVERNMENT OF JAPAN"],"donor_short":["JPN"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[245847.78,245847.78,1500147.62,814227.2,254457.91],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Le projet \"AAP PIMS 4383 FULL CG\" vise la mise en oeuvre des approches int\u00e9gr\u00e9es et globales de l'adaptation face au changement climatique - R\u00e9publique du Congo","output_id":"74951","output_title":"AAP PIMS 4383 FULL CG"},{"award_id":"45154","budget":[50000.0,50000.0,51166.92,118516.63,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[224686.09,20209.4,24788.06],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Japan","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","JPN","MULTI_AGY"],"donor_expend":[88242.09,23200.87,21259.89],"donor_id":["12","141","15"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","GOVERNMENT OF JAPAN","WORLD BANK (INT'L. BANK FOR RECONSTRUCTI"],"donor_short":["UNDP","JPN","IBRD"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[0.0,0.0,32008.85,100694.0,68736.68],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Ce plan de travail vise \u00e0 contribuer \u00e0 la r\u00e9alisation de l\u2019effet suivant du programme pays 2009-2013 : \u00ab Les capacit\u00e9s de planification et de gestion coordonn\u00e9es des questions environnementales et des \u00e9nergies \u00e0 moindre co\u00fbt sont renforc\u00e9es\u00bb.","output_id":"74672","output_title":"Environnement durable"},{"award_id":"45154","budget":[350873.0,350873.0,924803.86,357128.12,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[1958677.98,25000.0],"donor_country":["Congo","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["COG","MULTI_AGY"],"donor_expend":[946390.1000000001,729.62],"donor_id":["200","12"],"donor_name":["GOVERNMENT OF CONGO","UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["PRC","UNDP"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[-2737.51,-2737.51,706589.93,246004.81,288632.72],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Ce PTA vise \u00e0 contribuer \u00e0 la r\u00e9alisation de l'effet suivant du programme pays 2009-2013  \u00ab Les capacit\u00e9s de planification et de gestion coordonn\u00e9es des questions environnementales et des \u00e9nergies \u00e0 moindre co\u00fbt sont renforc\u00e9es\u00bb.","output_id":"74655","output_title":"Mines"},{"award_id":"45154","budget":[0.0,0.0,56610.37,23454.77,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[16683.21,46963.93,16418.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Congo","OTHERS"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","COG","OTH"],"donor_expend":[10342.16,86481.67,0.0],"donor_id":["12","200","11245"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","GOVERNMENT OF CONGO","PA RESOURCES AB"],"donor_short":["UNDP","PRC","PARAB"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY","PRIV"],"expenditure":[26205.86,26205.86,22489.92,21922.19,71190.07],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Ce projet concerne les \u00e9tudes compl\u00e9mentaires sur l'identification des sites d'implantation des micro hydro \u00e9lectriques. l'ensemble des activit\u00e9s pr\u00e9vues en 2011 n'a pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e suite faute au retard pris dans le choix du cabinet","output_id":"53282","output_title":"Micro Hydro\u00e9lectricit\u00e9"}],"project_descr":"Premier Projet R\u00e9gional de D\u00e9veloppement des Capacit\u00e9s en Mini/Micro Hydro\u00e9lectricit\u00e9 et d'Investissement pour l'Acces \u00e0 l\"Elecricit\u00e9 en Milieu Rural en Afrique Subsaharienne","project_id":"45154","project_title":"Changements climatiques","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"1/1/2009","subnational":[{"lat":"-1","lon":"15","precision":"9","scope":"3","type":"2"},{"lat":"-1","lon":"15","precision":"9","scope":"3","type":"2"},{"lat":"-1","lon":"15","precision":"9","scope":"3","type":"2"},{"lat":"-1","lon":"15","precision":"9","scope":"3","type":"2"}]}