{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Bolivia","operating_unit_id":"BOL","outputs":[{"award_id":"48103","budget":[24201.83,498470.69,0],"crs":"15150","crs_descr":"Strengthening civil society","donor_budget":[-5361.48,120000.0,408034.0],"donor_country":["Poland","Denmark","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["POL","DNK","MULTI_AGY"],"donor_expend":[0.0,59910.56,197544.77],"donor_id":["198","329","10159"],"donor_name":["GOVERNMENT OF POLAND","DANIDA:","EUROPEAN COMMISSION"],"donor_short":["POL","DANIDA","EUCOMM"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["PROGCTY","NON_PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[24112.39,233342.94,335588.56],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Trabajo con Movimientos Sociales en fortalecimiento de sus capacidades con financiamiento de la Uni\u00f3n Europea.","output_id":"73828","output_title":"Movimientos Sociales"},{"award_id":"48103","budget":[0.0,0.0,36149.72,30773.27,0],"crs":"15161","crs_descr":"Elections","donor_budget":[66922.99],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[64789.84],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[4450.0,4450.0,26502.27,29387.57,193233.31],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Fortalecimiento Democratico  y Cohesion Social II","output_id":"72199","output_title":"Fortalecimiento Democr\u00e1tico II"}],"project_descr":"Programa para el Fortalecimiento de la Gobernabilidad Democr\u00e1tica y la Cohesi\u00f3n Social en Bolivia","project_id":"48103","project_title":"Gobernabilidad Democratica y Cohesi\u00f3n Social en Bolivia","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"9/19/2007","subnational":[{"lat":"-17","lon":"-65","precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":"-17","lon":"-65","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}