{"document_name":[],"end":"12/31/2013","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"GOBIERNO DEL PARAGUAY","inst_id":"2424","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Paraguay","operating_unit_id":"PRY","outputs":[{"award_id":"49409","budget":[62867.2,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[62867.2],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[62867.2],"donor_id":["10159"],"donor_name":["EUROPEAN COMMISSION"],"donor_short":["EUCOMM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[62867.2,19699.36],"fiscal_year":["2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Mecanismos de coordinaci\u00f3n interinstitucional, nacionales y subnacionales impulsados.","output_id":"60226","output_title":"Lucha contra la Pobreza"},{"award_id":"49409","budget":[1000000.0,1000000.0,252166.11,1056754.55,0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[2256556.85,1052363.81],"donor_country":["Paraguay","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["PRY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[312617.12000000005,936106.9400000001],"donor_id":["1040","10159"],"donor_name":["PAR-GOBIERNO DEL PARAGUAY","EUROPEAN COMMISSION"],"donor_short":["GOBIERNO","EUCOMM"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[32783.4,32783.4,242657.63,940499.63,409485.59],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento de la Subsecretar\u00eda de Administraci\u00f3n Financiera del Ministerio de Hacienda.-","output_id":"60225","output_title":"Administraci\u00f3n Financiera"}],"project_descr":"Uno de los problemas que tiene el Estado es la falta de una adecuada coordinaci\u00f3n y articulaci\u00f3n de acciones y con el fin de subsanar el inconveniente el programa tiene como objetivo fortalecer las capacidades del Gabinete Social y del MHacienda.","project_id":"49409","project_title":"Programa Apoyo a la Lucha Focalizada contra la Pobreza","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2/15/2008","subnational":[{"lat":"-22.99333","lon":"-57.99639","precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":"-22.99333","lon":"-57.99639","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}