{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Bolivia","operating_unit_id":"BOL","outputs":[{"award_id":"50696","budget":[0.0,0.0,33252.09,234281.35,0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[221253.66,46279.78],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[163660.08,31467.539999999997],"donor_id":["12","11364"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","MDTFO\\JP_MDG-F_Conflict_&_PB"],"donor_short":["UNDP","MDGF_Confl"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[-0.3,-0.3,30211.01,164917.21,89818.92],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento de las Capacidades Institucionales del Ministerio de Autonom\u00edas.","output_id":"75808","output_title":"Ministerio de Autonom\u00edas"},{"award_id":"50696","budget":[10277.68,309664.55,0],"crs":"15150","crs_descr":"Strengthening civil society","donor_budget":[157860.69,162081.53999999998],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"donor_expend":[157860.69,161305.38999999998],"donor_id":["12","11364"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","MDTFO\\JP_MDG-F_Conflict_&_PB"],"donor_short":["UNDP","MDGF_Confl"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","MULTI_AGY"],"expenditure":[9501.53,309664.55,334798.51],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Asistencia T\u00e9cnica al Programa T\u00e9cnico Especializado de Desarrollo Constitucional","output_id":"74232","output_title":"Desarrollo Constitucional"},{"award_id":"50696","budget":[426966.52,852448.59,0],"crs":"15150","crs_descr":"Strengthening civil society","donor_budget":[1279415.1099999999],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[1273779.89],"donor_id":["11364"],"donor_name":["MDTFO\\JP_MDG-F_Conflict_&_PB"],"donor_short":["MDGF_Confl"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[424069.82,849710.07,312469.04],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Promoviendo el Cambio en Paz (PNUD)","output_id":"62739","output_title":"Promoviendo el Cambio en Paz"}],"project_descr":"Apoyo y acompa\u00f1amiento  al proceso de transici\u00f3n del modelo democr\u00e1tico en Bolivia:  Promoviendo el cambio en Paz.","project_id":"50696","project_title":"Promoviendo el cambio con Paz","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"8/20/2008","subnational":[{"lat":"-17","lon":"-65","precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":"-17","lon":"-65","precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":"-17","lon":"-65","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}