{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012"],"inst_descr":"Presidencia Consejo de Ministr","inst_id":"3769","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Peru","operating_unit_id":"PER","outputs":[{"award_id":"51381","budget":[1.0,97146.46,0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[53693.03,43454.43],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[49615.6,36956.33],"donor_id":["280","1573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[-6497.1,93069.03,429890.03],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento capacidades gobiernos locales para prevenir y gestionar conflictos emergentes, durante proceso reconstrucci\u00f3n posterior a terremoto 2007.","output_id":"69318","output_title":"Gestion Conflictos Emergentes"},{"award_id":"51381","budget":[1.0,56490.01,0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[48910.28,7580.73],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[48707.2,6594.969999999999],"donor_id":["280","1573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[-984.76,56286.93,436568.89],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El proyecto persigue promover una cultura de paz y di\u00e1logo entre actores gubernamentales y no gubernamentales","output_id":"63947","output_title":"Cultura de Paz y Di\u00e1logo"},{"award_id":"51381","budget":[1.0,100918.49,0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[56004.88,44914.61],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[42948.25,39440.6],"donor_id":["280","1573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[-5473.01,87861.86,306167.71],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de pol\u00edticas de gobierno p\u00fablicas, a trav\u00e9s de procesos de di\u00e1logo, en zonas de crisis emergentes y cuencas cocaleras","output_id":"63946","output_title":"Proceso Di\u00e1logo en Crisis"},{"award_id":"51381","budget":[1.0,43233.57,0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[22704.73,20529.84],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[22048.76,17344.34],"donor_id":["280","1573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[-3184.5,42577.6,330328.55],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El proyecto persigue promover di\u00e1lgos inerculturales entre comunidades andinas y amaz\u00f3nicas y el gobierno sobre temas de prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos.","output_id":"63945","output_title":"Di\u00e1logos Prevenci\u00f3n Conflictos"},{"award_id":"51381","budget":[1.0,52396.86,0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[2130.37,50267.49],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[-48671.24,42553.42],"donor_id":["280","1573"],"donor_name":["EUROPEAN UNION","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["EU","PCM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[-7684.53,1566.71,366209.41],"fiscal_year":["2012","2011","2010"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Fortalecimiento de las capacidades del gobierno nacional, regional y local para asumir liderazgo en prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos sociales.","output_id":"63941","output_title":"Prevenci\u00f3n y Gesti\u00f3n Conflicto"}],"project_descr":"Programa de Apoyo para una Cultura de Paz y el Fortalecimiento de Capacidades Nacionales para la Prevenci\u00f3n y el Manejo Constructivo de Conflictos","project_id":"51381","project_title":"Programa de Apoyo Prevenci\u00f3n y Manejo de Conflictos","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"2/1/2009","subnational":[{"lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","precision":"9","scope":"4","type":"2"},{"lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","precision":"9","scope":"4","type":"2"},{"lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","precision":"9","scope":"4","type":"2"},{"lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","precision":"9","scope":"4","type":"2"},{"lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","precision":"9","scope":"4","type":"2"}]}