{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"DEPARTAMENTO NACIONAL DE PLANE","inst_id":"720","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"58568","budget":[0.0,0.0,790348.62],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[61181.05,729167.57],"donor_country":["Colombia","OTHERS"],"donor_country_id":["COL","OTH"],"donor_expend":[511171.91,1828443.19],"donor_id":["1373","11893"],"donor_name":["COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","DPS"],"donor_short":["MINTRABAJO","DPS"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY",""],"donor_type_id":["PROGCTY",""],"expenditure":[862697.41,862697.41,614220.28],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Fortalecimiento de las capacidades locales para la consolidaci\u00f3n de una Red de Observatorios Regionales Mercado de Trabajo (ORMET)","output_id":"83324","output_title":"Red Observatorios Regionales"},{"award_id":"58568","budget":[0.0,0.0,246399.36],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[22685.71,0.0,223713.65,0.0],"donor_country":["Colombia","Colombia","Colombia","OTHERS"],"donor_country_id":["COL","COL","COL","OTH"],"donor_expend":[82187.65,3473.06,238665.36,0.0],"donor_id":["87","1373","11898","12034"],"donor_name":["GOVERNMENT OF COLOMBIA","COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","DPS",""],"donor_short":["COL","MINTRABAJO","DPS",""],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY",""],"donor_type_id":["PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY",""],"expenditure":[59059.88,59059.88,206206.31],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Desarrollo de Mediana y peque\u00f1a empresa (Mipymes) para la promoci\u00f3n de la inclusi\u00f3n econ\u00f3mica y la competitividad empresarial","output_id":"83216","output_title":"Desarrollo Peque\u00f1as Empresas"},{"award_id":"58568","budget":[0.0,0.0,191258.58],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[191258.58],"donor_country":["Republic of Korea"],"donor_country_id":["KOR"],"donor_expend":[221099.74],"donor_id":["10712"],"donor_name":["KOREA INTERN. COOPERATION AGENCY (KOICA)"],"donor_short":["KOICA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[41838.8,41838.8,137422.14],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"DESARROLLO ECONOMICO INCLUYENTE - RURAL","output_id":"82865","output_title":"Desarrollo Incluyente Rural"},{"award_id":"58568","budget":[1143255.31,1143255.31,950000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[3236510.62],"donor_country":["Republic of Korea"],"donor_country_id":["KOR"],"donor_expend":[1178842.49],"donor_id":["54392"],"donor_name":["Ministry of Foreign Affairs and Trade of the Republic of korea"],"donor_short":["MOFATKOREA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[161048.9,161048.9,856744.69],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Entrepreneruship and Employment Strategies","output_id":"82207","output_title":"Income Generation Strategies"},{"award_id":"58568","budget":[3947336.55,3947336.55,2086628.34,1612008.1,0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[140000.0,155064.11999999997,2731.62,1367048.28,369575.21,179496.81,9659.86,600838.2,196797.25,304738.49999999994,55530.78,70713.61,36038.3,40021.979999999996,199058.05,78191.41,10400.41,68788.18,6908959.04,799657.9299999999,0.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Colombia","Sweden","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","Colombia","OTHERS","OTHERS","Colombia","OTHERS","Colombia","Colombia","Colombia","OTHERS","Colombia","Colombia","OTHERS","Republic of Korea"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","COL","SWE","COL","COL","COL","COL","COL","COL","OTH","OTH","COL","OTH","COL","COL","COL","OTH","COL","COL","OTH","KOR"],"donor_expend":[139053.07,114675.39,0.0,1347203.59,278890.59,110425.29000000001,9021.46,523286.05,170048.62,218743.83,37078.83,42003.28,34199.73,34085.39,113292.5,60080.6,10244.14,44297.06999999999,157427.03,456880.97,767.55],"donor_id":["12","87","555","572","602","604","612","877","1027","11567","11639","11653","11676","594","596","607","848","1033","1373","11893","54392"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","GOVERNMENT OF COLOMBIA","SWEDISH INT'L DEVELOPMENT COOPERATION","COL-AGENCIA PRESIDENCIAL DE COOPERACION","COL-ALCALDIA DE BARRANQUILLA","COL-ALCALDIA  MAYOR DE CARTAGE","COL-ALCALDIA DE PASTO","COL-DEPARTAMENTO NACIONAL DE P","COL-GOBERNACION DE LA GUAJIRA","ISA SA ESP","Fundacion Surtigas","SETP Santa Marta S.A.S","FUNDACION FORO NACIONAL","COL-ALCALDIA DE RIOHACHA","COL-ALCALDIA DE VALLEDUPAR","COL-ALCALDIA DE IBAGUE","COL-DANSOCIAL","COL-GOBERNACION DEL TOLIMA","COL-MINISTERIO DE TRABAJO Y SE","DPS","Ministry of Foreign Affairs and Trade of the Republic of korea"],"donor_short":["UNDP","COL","SIDA","APC","ALC.BQILLA","ALC.CGENA","ALC.PASTO","DNP","GOB.GUAJ","ISA SA ESP","SURTIGAS","SETP","FIND FORO","ALC RIOHAC","ALC. VDPAR","ALC.IBAGUE","UAEOS","GOB.TOLIMA","MINTRABAJO","DPS","MOFATKOREA"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","PRIVATE SECTOR","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PRIVATE SECTOR","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY","NON_PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PRIV","PRIV","PROGCTY","PRIV","PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","PRIV","PROGCTY","PROGCTY","","NON_PROGCTY"],"expenditure":[289095.07,289095.07,1908290.6,1415224.24,564299.37],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Apoyados los mecanismos de promoci\u00f3n de desarrollo sostenible ambiental, social y econ\u00f3mico en el \u00e1mbito regional y local en zonas rezagadas econ\u00f3micamente sobre la base de sus vocaciones productivas, los encadenamientos y el mercado territorial, inclusi","output_id":"72781","output_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Inclusivo"}],"project_descr":"El objetivo de la presente iniciativa es la integraci\u00f3n productiva para poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza y vulnerabilidad mediante el desarrollo de una pol\u00edtica de inclusi\u00f3n productiva y el fortalecimiento de capacidades locales","project_id":"58568","project_title":"Desarrollo Econ\u00f3mico Incluyente","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"1/1/201","subnational":[{"lat":"1.21361","lon":"-77.28111","precision":"3","scope":"3","type":"2"}]}