{"document_name":[],"end":"12/31/2014","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"SECRETARIA PARA LA PAZ","inst_id":"1377","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Guatemala","operating_unit_id":"GTM","outputs":[{"award_id":"59041","budget":[681191.59,681191.59,168818.95,360431.0,0],"crs":"15210","crs_descr":"Security system management and reform","donor_budget":[1891633.13],"donor_country":["Sweden"],"donor_country_id":["SWE"],"donor_expend":[486578.17999999993],"donor_id":["555"],"donor_name":["SWEDISH INT'L DEVELOPMENT COOPERATION"],"donor_short":["SIDA"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[28279.41,28279.41,51207.22,378812.14,26102.97],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Programa de Acompa\u00f1amiento a la Justicia de Transici\u00f3n apoya a la Secretar\u00eda de la Paz, el Programa Nacional de Resarcimiento y la Comisi\u00f3n Presidencial de Derechos Humanos cuentan con capacidades para garantizar la justicia de transici\u00f3n.","output_id":"73634","output_title":"Memoria Hist\u00f3rica Paz-Suecia"},{"award_id":"59041","budget":[405241.75,405241.75,260236.47,860355.22,0],"crs":"15210","crs_descr":"Security system management and reform","donor_budget":[1931075.19],"donor_country":["Netherlands"],"donor_country_id":["NLD"],"donor_expend":[621556.4700000001],"donor_id":["182"],"donor_name":["GOVERNMENT OF NETHERLANDS"],"donor_short":["NET"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[1472.54,1472.54,123134.95,495476.44,93964.87],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Programa de Acompa\u00f1amiento a la Justicia de Transici\u00f3n apoya a la Secretar\u00eda de la Paz, el Programa Nacional de Resarcimiento y la Comisi\u00f3n Presidencial de Derechos Humanos cuentan con capacidades para garantizar la justicia de transici\u00f3n.","output_id":"73630","output_title":"Memoria Hist\u00f3rica Paz-Holanda"}],"project_descr":"El proyecto de Acompa\u00f1amiento al Proceso de Justicia de Transci\u00f3n de memor\u00eda hist\u00f3rica y derechos humanos para la Paz propone acompa\u00f1ar la b\u00fasqueda de verdad, reparaci\u00f3n y medidas de no repetici\u00f3n como respuesta del Estado .","project_id":"59041","project_title":"Justicia de Transici\u00f3n Memoria Hist\u00f3rica y Paz","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"1/6/201","subnational":[{"lat":"15.5","lon":"-90.25","precision":"9","scope":"4","type":"1"},{"lat":"15.5","lon":"-90.25","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}