{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2010","2012","2013"],"inst_descr":"National Execution","inst_id":"2755","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Senegal","operating_unit_id":"SEN","outputs":[{"award_id":"59626","budget":[1053273.0,1053273.0,395922.0,658818.0,0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[524111.0,263903.0,695611.0,237833.0,157785.0,61967.0,1220076.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Spain","France","France","MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","Belgium"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","ESP","FRA","FRA","MULTI_AGY","MULTI_AGY","BEL"],"donor_expend":[201279.78999999998,122949.03,91185.92000000001,186300.85,108652.5,48222.549999999996,0.0],"donor_id":["12","10465","11429","11430","554433","554434","61"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","AGENCIA CATALANA DE COOP AL DESARROLLO","Region Rhone-Alpes","Region Poitou Charentes","Agence wallone  de  l' AIR et  du  Clima","Agence de  l'environment et de la Maitri","GOVERNMENT OF BELGIUM"],"donor_short":["UNDP","AGENCIA CA","RhoneAlpes","Poitou Chr","wallonia","ADEME","BEL"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY","MULTI-LATERAL AGENCY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY","MULTI_AGY","MULTI_AGY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[41743.42,41743.42,360857.57,314246.23,91120.07],"fiscal_year":["2013","2012","2011","2010"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Renforcement des capacit\u00e9s des R\u00e9gions \u00e0 int\u00e9grer les contraintes climat et carbone dans leur planification \u00e0 long terme du d\u00e9veloppement de leur territoire.","output_id":"74641","output_title":"Vers un D\u00e9veloppement Local Mo"}],"project_descr":"Vers un D\u00e9veloppement Local Moins Emetteur de Gaz \u00e0 Effet de Serre et Plus R\u00e9sistant aux Changements Climatiques (TACC S\u00e9n\u00e9gal)","project_id":"59626","project_title":"Vers un D\u00e9veloppement Local Moins Emetteur de CO2","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"3/24/201","subnational":[{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"},{"lat":"14.10528","lon":"-15.54565","precision":"3","scope":"3","type":"2"}]}