{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2012","2013"],"inst_descr":"Ministerio para el Medio Ambie","inst_id":"825","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Costa Rica","operating_unit_id":"CRI","outputs":[{"award_id":"60763","budget":[0.0,0.0,15100.0,20300.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[35400.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[20650.42],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[2.93,2.93,13670.16,6974.4],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"Support the Viceminister of environmental management and energy, who is the national director of climate change actions, to define, elaborate and execute the Plan of Action of the Climate Change Directorate and the gubernmental bodies associated to it.","output_id":"76648","output_title":"Plan Gesti\u00f3n Cambio Clim\u00e1tico"}],"project_descr":"Plan de Trabajo para la Gesti\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico","project_id":"60763","project_title":"Plan de Trabajo para la Gesti\u00f3n de Cambio Clim\u00e1tico","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"9/1/201","subnational":[{"lat":"9.93333","lon":"-84.08333","precision":"3","scope":"3","type":"1"}]}