{"document_name":[],"end":"6/30/2012","fiscal_year":["2011","2012","2013"],"inst_descr":"Gobierno","inst_id":"85","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Argentina","operating_unit_id":"ARG","outputs":[{"award_id":"61281","budget":[18566.0,18566.0,64381.0,114203.31],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[215716.31],"donor_country":["Argentina"],"donor_country_id":["ARG"],"donor_expend":[163252.6],"donor_id":["1013"],"donor_name":["ARG-GOBIERNO"],"donor_short":["GOB"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY"],"expenditure":[0.0,0.0,49049.29,114203.31],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"FORTALECIMIENTO DE LAS CAPACIDADES DE GESTI\u00d3N DE LA ALTA DIRECCION DEL GOBIERNO DE LA PROVINCIA DE CORRIENTES","output_id":"77593","output_title":"Gesti\u00f3n Gobierno de Corrientes"}],"project_descr":"Fortalecimiento de las Capacidades de Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Gobierno de la Provincia de Corrientes","project_id":"61281","project_title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Gobierno de Corrientes","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"1/15/2011","subnational":[{"lat":"-27.4806","lon":"-58.8341","precision":"1","scope":"1","type":"1"}]}