{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2012","2013"],"inst_descr":"MINISTERIO DE TRABAJO DE COSTA","inst_id":"826","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Costa Rica","operating_unit_id":"CRI","outputs":[{"award_id":"61661","budget":[0.0,0.0,27370.0,42630.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[70000.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[65828.62000000001],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[0.05,0.05,25464.34,40364.18],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Combinar acciones de corte anal\u00edtico con un proceso de deliberaci\u00f3n social, agregando al an\u00e1lisis de las tendencias del empleo el monitoreo de las pol\u00edticas p\u00fablicas en ese \u00e1mbito.","output_id":"78224","output_title":"Observatorio del Mercado Labor"}],"project_descr":"Fortalecimiento de las capacidades t\u00e9cnicas, de comunicaci\u00f3n y de coordinaci\u00f3n institucional del Observatorio del Mercado Laboral","project_id":"61661","project_title":"Observatorio del Mercado Laboral","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"4/15/2011","subnational":[{"lat":"10","lon":"-84","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}