{"document_name":[],"end":"12/31/2014","fiscal_year":["2011","2012","2013"],"inst_descr":"National Execution","inst_id":"2077","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Mali","operating_unit_id":"MLI","outputs":[{"award_id":"62550","budget":[37000.0,37000.0,200000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[274000.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[174811.53],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[51460.93,51460.93,71889.67],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Projet de Renforcement des Capacit\u00e9s de la DCM","output_id":"81786","output_title":"DCM"},{"award_id":"62550","budget":[0.0,0.0,325000.0,100000.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_budget":[425000.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[507662.0800000001],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[90118.65,90118.65,282451.02,44973.76],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Le pr\u00e9sent projet d\u2019appui au d\u00e9veloppement des capacit\u00e9s nationales vise \u00e0 consolider la gestion durable du d\u00e9veloppement et l\u2019atteinte des OMD","output_id":"80091","output_title":"Appui Renforcement Capacit\u00e9s"}],"project_descr":"Projet d'Appui au Renforcements de Capacit\u00e9s Nationales (PARC)","project_id":"62550","project_title":"Projet Appui Renforcement Capacit\u00e9s","region_id":"RBA","region_name":"Reg Bureau for Africa","start":"4/15/2011","subnational":[{"lat":"18","lon":"-2","precision":"9","scope":"4","type":"1"}]}