{"document_name":[],"end":"12/31/2014","fiscal_year":["2012","2013"],"inst_descr":"UNDP","inst_id":"99999","inst_type_descr":"UNDP","inst_type_id":"UND","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"63149","budget":[6491608.51,6491608.51,1644953.93],"crs":"73010","crs_descr":"Reconstruction relief and rehabilitation","donor_budget":[91635.61,165380.38,12715435.84,843431.38,812287.74],"donor_country":["Switzerland","Colombia","Colombia","Spain","Spain"],"donor_country_id":["CHE","COL","COL","ESP","ESP"],"donor_expend":[33397.24,161456.43,2305382.0300000003,548584.13,307773.35],"donor_id":["232","572","1356","10216","10870"],"donor_name":["GOVERNMENT OF SWITZERLAND","COL-AGENCIA COLOMBIANA DE COOP","COL-MINISTERIO DEL INTERIOR","AGENCIA ESPANOLA DE COOPERACION INTERNACIONAL","MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN"],"donor_short":["SWI","APC","MININTERIO","AECI","MOFACSPAIN"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY","NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY","PROGCTY","PROGCTY","NON_PROGCTY","NON_PROGCTY"],"expenditure":[944938.29,944938.29,1466716.6],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"PROGRAMA DE PROMOCION Y PROTECCION DE DERECHOS HUMANOS Y DERECHO INTERNACIONAL HUMANITARIO","output_id":"80451","output_title":"Programa Derechos Humanos"}],"project_descr":"PROGRAMA DE PROMOCI\u00d3N Y PROTECCI\u00d3N DE LOS DERECHOS HUMANOS EN COLOMBIA","project_id":"63149","project_title":"PROGRAMA DE PROMOCI\u00d3N Y PROTECCI\u00d3N DE LOS DDHH","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"8/17/2012","subnational":[]}