{"document_name":[],"end":"12/31/2012","fiscal_year":["2011","2012","2013"],"inst_descr":"GOVT","inst_id":"820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Costa Rica","operating_unit_id":"CRI","outputs":[{"award_id":"63504","budget":[1950.0,1950.0,16000.0,500.0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_budget":[19800.0,600.0],"donor_country":["Spain","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["ESP","MULTI_AGY"],"donor_expend":[-958.3400000000001,0.0],"donor_id":["10870","12"],"donor_name":["MIN. OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION","UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["MOFACSPAIN","UNDP"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY","MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY","MULTI_AGY"],"expenditure":[0.0,0.0,15041.66,-16000.0],"fiscal_year":["2013","2012","2011"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Principal Objective","gender_id":"GEN3","output_descr":"INTEGRANDO LA PERSPECTIVA DE G\u00c9NERO EN LA ASAMBLEA LEGISLATIVA DE COSTA RICA","output_id":"80549","output_title":"G\u00c9NERO ASAMBLEA LEGISLATIVA"}],"project_descr":"INTEGRANDO LA PERSPECTIVA DE G\u00c9NERO EN LA ASAMBLEA LEGISLATIVA DE COSTA RICA.,","project_id":"63504","project_title":"Perspectiva de G\u00e9nero en la Asamblea Legislativa","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"12/1/2011","subnational":[{"lat":"9.93333","lon":"-84.08333","precision":"3","scope":"3","type":"1"}]}