{"document_name":[],"end":"4/30/2013","fiscal_year":["2012","2013"],"inst_descr":"PER-MINISTERIO DE JUSTICIA","inst_id":"3820","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Peru","operating_unit_id":"PER","outputs":[{"award_id":"65910","budget":[9740.33],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[9740.33],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[9740.33],"donor_id":["12"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":["UNDP"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[9740.33],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Sistema Seguimiento, Monitoreo y Evaluaci\u00f3n del PNDH dise\u00f1ado como instrumento fundamental para la gesti\u00f3n del VMDHAJ, ente rector en la materia.","output_id":"82413","output_title":"Sistema Monitoreo y Eval PNDH"},{"award_id":"65910","budget":[152698.0,152698.0,61000.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[61000.0,305396.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY","Peru"],"donor_country_id":["MULTI_AGY","PER"],"donor_expend":[61097.51,0.0],"donor_id":["12","1358"],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME","PER-MINISTERIO DE JUSTICIA"],"donor_short":["UNDP","MINJUS"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY","PROGCTY"],"expenditure":[0.0,0.0,60343.51],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"Estrategia de fortalecimiento de los derechos humanos en el Per\u00fa.","output_id":"82248","output_title":"Estrategia de fortalecimiento"}],"project_descr":"Estrategia de fortalecimiento de los derechos humanos en el Per\u00fa","project_id":"65910","project_title":"Estrategia de fortalecimiento de los derechos humanos Pe","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"3/27/2012","subnational":[]}