{"document_name":[],"end":"12/31/2017","fiscal_year":["2012","2013"],"inst_descr":"MINISTERIO DE LA CIENCIA, TECN","inst_id":"881","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Cuba","operating_unit_id":"CUB","outputs":[{"award_id":"66401","budget":[0.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[0.0],"donor_country":["Switzerland"],"donor_country_id":["CHE"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["10956"],"donor_name":["AGENCIA SUIZA PARA EL DESARROLLO Y LA COOPERACION (COSUDE)"],"donor_short":["COSUDE"],"donor_type":["NON_PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["NON_PROGCTY"],"expenditure":[0.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"El financiamiento de COSUDE contribuir\u00e1 a alcanzar el objetivo espec\u00edfico del proyecto BASAL: Reducidas las vulnerabilidades relacionadas con el cambio clim\u00e1tico en el sector agropecuario a nivel local y nacional.","output_id":"84577","output_title":"BASES AMBIENTALES (SUIZA)"},{"award_id":"66401","budget":[0.0,0.0,55640.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[55640.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[44203.47],"donor_id":["10159"],"donor_name":["EUCOMM"],"donor_short":["EUCOMM"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[17231.25,17231.25,9740.97],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"Este proyecto tiene como objetivo general, apoyar la adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico, contribuyendo al desarrollo\r\nsocio-econ\u00f3mico continuado y sostenible de la Rep\u00fablica de Cuba.","output_id":"82596","output_title":"BASES AMBIENTALES UNIONEUROPEA"}],"project_descr":"BASES AMBIENTALES PARA LA SOSTENIBILIDAD ALIMENTARIA LOCAL","project_id":"66401","project_title":"BASES AMBIENTALES PARA LA SOSTENIBILIDAD ALIMENTARIA","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"5/1/2012","subnational":[]}