{"document_name":[],"end":"3/31/2013","fiscal_year":["2012","2013"],"inst_descr":"INSTITUTO NACIONAL DEL MENOR","inst_id":"3282","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Uruguay","operating_unit_id":"URY","outputs":[{"award_id":"66939","budget":[1.0,1.0,23089.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[23091.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["10714"],"donor_name":["UNDP AS ADMINISTRATIVE AGENT FOR A JOINT PROGRAMME PASS THROUGH ARRANGEMENT"],"donor_short":["UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[0.0,0.0,0.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"ONU/12/00O \u2013 Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00edticas de Infancia y Pol\u00edticas de Cuidados","output_id":"82950","output_title":"ONU/12/00O GMS"},{"award_id":"66939","budget":[1.0,1.0,329840.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_budget":[329842.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[301257.72],"donor_id":["10714"],"donor_name":["UNDP AS ADMINISTRATIVE AGENT FOR A JOINT PROGRAMME PASS THROUGH ARRANGEMENT"],"donor_short":["UNDP(JPAA)"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[97700.6,97700.6,105856.52],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Significant Objective","gender_id":"GEN2","output_descr":"ONU/12/00O \u2013 Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00edticas de Infancia y Pol\u00edticas de Cuidados","output_id":"82949","output_title":"ONU/12/00O Apoyo a la protecci"}],"project_descr":"ONU/12/00O Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00edticas de Infancia y Pol\u00edticas de Cuidados","project_id":"66939","project_title":"ONU/12/00O Apoyo a la protecci\u00f3n social en Uruguay: Pol\u00ed","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"3/1/2012","subnational":[]}