{"document_name":[],"end":"8/15/2017","fiscal_year":["2012","2013"],"inst_descr":"MINISTERIO DEL MEDIO AMBIENTE","inst_id":"765","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Colombia","operating_unit_id":"COL","outputs":[{"award_id":"68537","budget":[0.0,0.0,40000.0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[40000.0],"donor_country":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_country_id":["MULTI_AGY"],"donor_expend":[57257.62],"donor_id":["11602"],"donor_name":["AF"],"donor_short":["AF"],"donor_type":["MULTI-LATERAL AGENCY"],"donor_type_id":["MULTI_AGY"],"expenditure":[9029.5,9029.5,39198.62],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"El objetivo de este proyecto es reducir la vulnerabilidad de las comunidades y de los ecosistemas a los riesgos de inundacion y sequia asociados a la variablidad y el cambio climatico en la Depresion Monposina -Region la Mojana\"","output_id":"83662","output_title":"REDUCIR VULNERABILIDAD MOJANA"}],"project_descr":"El proyecto \"Reducci\u00f3n del riesgo del cambio clim\u00e1tico y la vulnerabilidad en la regi\u00f3n de La Mojana, Colombia\" tiene como objetivo reducir la vulnerabilidad de las comunidades y aumentar la resiliencia de los ecosistemas en esta regi\u00f3n","project_id":"68537","project_title":"ADAPTACION CC Y REDUCCION DE VULNERAB EN LA MOJANA","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"8/15/2012","subnational":[]}