{"document_name":[],"end":"","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"National Execution","inst_id":"427","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Brazil","operating_unit_id":"BRA","outputs":[{"award_id":"71632","budget":[0.0,0.0],"crs":"41010","crs_descr":"Environmental policy and administrative management","donor_budget":[0.0],"donor_country":["Brazil"],"donor_country_id":["BRA"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["11238"],"donor_name":["BRA-MINISTERIO DO MEIO AMBIENTE"],"donor_short":["MMA"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY"],"expenditure":[0.0,0.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","gender_descr":"No Contribution","gender_id":"GEN0","output_descr":"BRA/12/019 - Gest\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de efeito estufa da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es e da Copa do Mundo","output_id":"84993","output_title":"BRA/12/019-Gest\u00e3o das emiss\u00f5es"}],"project_descr":"BRA/12/019 \u2013 Gest\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de efeito estufa da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es e da Copa do Mundo","project_id":"71632","project_title":"BRA/12/019-Gest\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de efeito estufa","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"","subnational":[]}