{"document_name":[],"end":"","fiscal_year":["2013"],"inst_descr":"Presidencia Consejo de Ministr","inst_id":"3769","inst_type_descr":"Gov Counterpart Institution","inst_type_id":"GOV","operating_unit":"Peru","operating_unit_id":"PER","outputs":[{"award_id":"72590","budget":[325634.89,325634.89],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[651269.78],"donor_country":["Peru"],"donor_country_id":["PER"],"donor_expend":[0.0],"donor_id":["1573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY"],"expenditure":[0.0,0.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"-","output_id":"85660","output_title":"ONDS-PCM dirige y coordina la"},{"award_id":"72590","budget":[1056112.0,1056112.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_budget":[60000.0,2052224.0],"donor_country":["Peru","Peru"],"donor_country_id":["PER","PER"],"donor_expend":[0.0,0.0],"donor_id":["194","1573"],"donor_name":["GOVERNMENT OF PERU","PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PER","PCM"],"donor_type":["PROGRAMME COUNTRY","PROGRAMME COUNTRY"],"donor_type_id":["PROGCTY","PROGCTY"],"expenditure":[0.0,0.0],"fiscal_year":["2013"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Some Contribution","gender_id":"GEN1","output_descr":"-","output_id":"85659","output_title":"Oficina Nacional de Di\u00e1logo y"}],"project_descr":"Fortalecimiento de las capacidades de coordinaci\u00f3n de la Oficina Nacional de Di\u00e1logo de la Presidencia del Consejo de Ministros para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de una pol\u00edtica p\u00fablica. PRO-DIALOGO.","project_id":"72590","project_title":"Fortalecim. de las capacidades Ofic. Nac. de Dialogo PCM","region_id":"RBLAC","region_name":"Reg Bur Latin Amer & Carib","start":"","subnational":[]}